#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version:  HiddifyPanel\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-01-21 23:32+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2024-01-19 15:37-0600\n"
"Last-Translator: hidden u\n"
"Language: zh\n"
"Language-Team: Chinese\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.12.1\n"

# | msgid ""
# | "Error In Auto CDN IP! It Can Not Be Find, Please Contact Admin"
#: hiddifypanel/hutils/auto_ip_selector.py:131
msgid "Error! auto cdn ip can not be find, please contact admin."
msgstr "自动 CDN IP 错误！找不到自动 CDN IP，请联系管理员"

# | msgid "This Domain does not exist in the Panel !"
#: hiddifypanel/models/domain.py:165 hiddifypanel/panel/user/user.py:266
msgid "This domain does not exist in the panel!"
msgstr "该域名在面板中不存在！"

# | msgid "Apply Configs"
#: hiddifypanel/panel/hiddify.py:279
msgid "admin.config.apply_configs"
msgstr "应用配置"

# | msgid ""
# | "Configs have been changed successfully. Click %(link)s to apply the
# configs."
# | " It may take 2 minutes to apply"
#: hiddifypanel/panel/hiddify.py:280
msgid "config.validation-success"
msgstr "配置已成功更改。单击 %(link)s 以应用配置。应用可能需要 2 分钟。"

# | msgid " ✅ Configs have been changed successfully"
#: hiddifypanel/panel/hiddify.py:282
msgid "config.validation-success-no-reset"
msgstr " ✅ 配置已成功更改"

# | msgid ""
# | "Domain can not be resolved! There is a problem in your domain. Please
# check "
# | "your Domain configurations."
#: hiddifypanel/panel/admin/ChildAdmin.py:98
#: hiddifypanel/panel/admin/DomainAdmin.py:157
#: hiddifypanel/panel/admin/DomainAdmin.py:179
#: hiddifypanel/panel/admin/DomainAdmin.py:182
#: hiddifypanel/panel/admin/QuickSetup.py:141
#: hiddifypanel/panel/commercial/ParentDomainAdmin.py:111
#: hiddifypanel/panel/hiddify.py:360
msgid "Domain can not be resolved! there is a problem in your domain"
msgstr "域名无法解析！你的域名有问题。请检查你的域名配置。"

# | msgid "Last Day"
#: hiddifypanel/panel/hiddify.py:392
msgid "0 - Last day"
msgstr "最后一天"

# | msgid ""
# | "Selected Domain for REALITY is not in the same ASN. To better use of the
# "
# | "Protocol, it is better to find a Domain in the same ASN"
#: hiddifypanel/panel/hiddify.py:697
msgid ""
"selected domain for REALITY is not in the same ASN. To better use of the "
"protocol, it is better to find a domain in the same ASN."
msgstr "为 REALITY 选择的域名不在同一个 ASN 中。为了更好地使用该协议，最好使用一个在同一 ASN 中的域名。"

# | msgid "User Activated"
#: hiddifypanel/panel/usage.py:102
msgid "User activated!"
msgstr "用户已激活"

# | msgid "Package Ended"
#: hiddifypanel/panel/usage.py:102
msgid "Package ended!"
msgstr "套餐结束"

# | msgid ""
# | "⚠️ Your Domains Changed. please do not forget to copy Admin links,
# otherwise"
# | " you can not access to the panel anymore"
#: hiddifypanel/panel/admin/Actions.py:107
msgid ""
"Your domains changed. Please do not forget to copy admin links, otherwise"
" you can not access to the panel anymore."
msgstr "⚠️ 域名已更改。请不要忘记复制管理链接，否则您将无法再访问该面板。"

# | msgid ""
# | "⚠️ Please wait about 5 minutes to make sure everything is updated. during
# "
# | "this time, please copy and save your Proxy links which are:"
#: hiddifypanel/panel/admin/Actions.py:129
msgid ""
"Success! Please wait around 4 minutes to make sure everything is updated."
" During this time, please save your proxy links which are:"
msgstr "⚠️ 请等待大约 5 分钟以确保所有内容更新完成。在此期间，请复制并保存您的代理链接："

# | msgid "📑 See the log in the bellow screen"
#: hiddifypanel/panel/admin/Actions.py:159
msgid "see the log in the bellow screen"
msgstr "📑 请参阅以下日志："

# | msgid ""
# | "✔️ Success! Please Wait around 5 minutes to make sure everything is
# updated"
#: hiddifypanel/panel/admin/Actions.py:177
msgid "Success! Please wait around 5 minutes to make sure everything is updated."
msgstr "✔️ 成功！ 请等待大约 5 分钟，以确保所有内容更新完成。"

# | msgid "Actions"
#: hiddifypanel/panel/admin/AdminstratorAdmin.py:49
#: hiddifypanel/panel/admin/UserAdmin.py:74
msgid "actions"
msgstr "动作"

# | msgid "User Links"
#: hiddifypanel/panel/admin/AdminstratorAdmin.py:50
#: hiddifypanel/panel/admin/UserAdmin.py:76
msgid "user.user_links"
msgstr "用户链接"

# | msgid "Name"
#: hiddifypanel/panel/admin/AdminstratorAdmin.py:51
#: hiddifypanel/panel/admin/UserAdmin.py:75
msgid "user.name"
msgstr "名称"

#: hiddifypanel/panel/admin/AdminstratorAdmin.py:52
#: hiddifypanel/panel/admin/UserAdmin.py:79
msgid "Mode"
msgstr "模式"

# | msgid "UUID"
#: hiddifypanel/panel/admin/AdminstratorAdmin.py:53
#: hiddifypanel/panel/admin/UserAdmin.py:85
msgid "user.UUID"
msgstr "UUID"

# | msgid "📝 Note"
#: hiddifypanel/panel/admin/AdminstratorAdmin.py:54
#: hiddifypanel/panel/admin/UserAdmin.py:86
msgid "Note"
msgstr "📝 笔记"

#: hiddifypanel/panel/admin/AdminstratorAdmin.py:55
msgid "Max Active Users"
msgstr "最大活跃用户数"

#: hiddifypanel/panel/admin/AdminstratorAdmin.py:56
msgid "Max Users"
msgstr "最大用户数"

#: hiddifypanel/panel/admin/AdminstratorAdmin.py:57
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/index.html:73
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/index.html:79
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/index.html:85
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/index.html:91
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/index.html:101
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/index.html:201
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/index.html:207
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/index.html:213
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/index.html:219
msgid "Online Users"
msgstr "在线用户"

# | msgid "👥 Can Add Sub Admin"
#: hiddifypanel/panel/admin/AdminstratorAdmin.py:58
msgid "Can add sub admin"
msgstr "👥 可以添加订阅管理员"

# | msgid "Add some Text that is only visible to Super Admin"
#: hiddifypanel/panel/admin/AdminstratorAdmin.py:69
msgid "Add some text that is only visible to super_admin."
msgstr "添加一些仅对超级管理员可见的文本"

# | msgid "🥇🥈🥉 Define the Admin Mode"
#: hiddifypanel/panel/admin/AdminstratorAdmin.py:70
msgid "Define the admin mode. "
msgstr "🥇🥈🥉 定义管理模式"

# | msgid "Config file is incorrect."
#: hiddifypanel/panel/admin/Backup.py:67
msgid "Config file is incorrect"
msgstr "配置文件不正确。"

#: hiddifypanel/panel/admin/Backup.py:73
msgid "Restore File"
msgstr "恢复文件"

# | msgid "Choose the downloaded restore file"
#: hiddifypanel/panel/admin/Backup.py:73
msgid "Restore File Description"
msgstr "选择下载的恢复文件。"

# | msgid "⚙️ Restore Settings"
#: hiddifypanel/panel/admin/Backup.py:74
msgid "Restore Settings"
msgstr "⚙️ 恢复设置"

# | msgid "Restore all settings description"
#: hiddifypanel/panel/admin/Backup.py:74
msgid "Restore Settings description"
msgstr "恢复设置说明"

# | msgid "👥 Restore Users"
#: hiddifypanel/panel/admin/Backup.py:75
msgid "Restore Users"
msgstr "👥 恢复用户"

# | msgid "Select this option to restore All Users"
#: hiddifypanel/panel/admin/Backup.py:75
msgid "Restore Users description"
msgstr "选择此选项以恢复所有用户"

# | msgid "🌏 Restore Domain"
#: hiddifypanel/panel/admin/Backup.py:76
msgid "Restore Domain"
msgstr "🌏 还原域名"

# | msgid "Select this option to restore your domains"
#: hiddifypanel/panel/admin/Backup.py:76
msgid "Restore Domain description"
msgstr "选择此选项以恢复您的域名"

# | msgid "🔁 Override Owner in Backup"
#: hiddifypanel/panel/admin/Backup.py:77
msgid "Override Root Admin"
msgstr "获取管理员权限"

# | msgid ""
# | "It will override the owner admin of the backup file to the current user"
#: hiddifypanel/panel/admin/Backup.py:77
msgid "It will override the root admin to the current user"
msgstr "当前用户将获取管理员权限"

#: hiddifypanel/panel/admin/Backup.py:78
#: hiddifypanel/panel/admin/ProxyAdmin.py:92
#: hiddifypanel/panel/admin/ProxyAdmin.py:123
#: hiddifypanel/panel/admin/QuickSetup.py:99
#: hiddifypanel/panel/admin/QuickSetup.py:132
#: hiddifypanel/panel/admin/SettingAdmin.py:293
#: hiddifypanel/panel/common_bp/login.py:25
msgid "Submit"
msgstr "提交"

# | msgid ""
# | "Please fill in this field carefully and correctly. Otherwise, proxies
# will "
# | "run into problems. Please visit <a "
# |
# "href=\"https://github.com/hiddify/hiddify-config/wiki/راهنمای-تنظیم-دامنه-و-"
# | "نهایی-کردن-نصب#آموزش-ساخت-زیردامنه\"> Help</a> to learn how to create a "
# | "subdomain."
#: hiddifypanel/panel/admin/ChildAdmin.py:23
#: hiddifypanel/panel/admin/DomainAdmin.py:42
#: hiddifypanel/panel/admin/QuickSetup.py:124
#: hiddifypanel/panel/commercial/ParentDomainAdmin.py:35
#: hiddifypanel/templates/flaskadmin-layout.html:101
#: hiddifypanel/templates/flaskadmin-layout.html:137
msgid "domain.description"
msgstr ""
"请仔细、正确地填写此字段。否则代理将会出现问题。请访问<a href=\"https://github.com/hiddify/hiddify-"
"config/wiki/راهنمای-تنظیم-دامنه-و-نهاوی-کردن-نصب#آمووous-ساخت-یردامنه\">帮助</a>了解如何创建子域。"

# | msgid ""
# | "For users visit the user area with this domain, Specify they can see the
# proxies of which domains.\n"
# | "<br>\n"
# | "Suggestion: For a domain with an unfiltered IP and different from the
# others, select all other domains (except the current domain). As a result,
# since the use of this IP is not for proxy and it is a simple website, this
# domain and IP will never be blocked and your users can easily update new
# profiles."
#: hiddifypanel/panel/admin/ChildAdmin.py:24
#: hiddifypanel/panel/admin/DomainAdmin.py:45
#: hiddifypanel/panel/commercial/ParentDomainAdmin.py:37
msgid ""
"You can select the configs with which domains show be shown in the user "
"area. If you select all, automatically, all the new domains will be added"
" for each users."
msgstr ""
"对于使用该域名来访问用户区账户，指定他们可以看到哪些域名的代理。\n"
"<br>\n"
"建议：为未封锁 IP ，以及与其他域名不同的域名，选择所有其他域名（当前域名除外）。这样由于此 IP "
"未用于代理，而只是创建一个简单的网站，因此该域名和 IP 永远不会被阻止，您的用户可以轻松更新配置文件。"

# | msgid "Domain"
#: hiddifypanel/panel/admin/ChildAdmin.py:44
#: hiddifypanel/panel/admin/DomainAdmin.py:76
#: hiddifypanel/panel/admin/QuickSetup.py:124
#: hiddifypanel/panel/commercial/ParentDomainAdmin.py:57
#: hiddifypanel/templates/flaskadmin-layout.html:100
#: hiddifypanel/templates/flaskadmin-layout.html:136
msgid "domain.domain"
msgstr "域名"

# | msgid "Show Configs of Domains"
#: hiddifypanel/panel/admin/ChildAdmin.py:47
#: hiddifypanel/panel/admin/ChildAdmin.py:48
#: hiddifypanel/panel/admin/DomainAdmin.py:82
#: hiddifypanel/panel/commercial/ParentDomainAdmin.py:60
#: hiddifypanel/panel/commercial/ParentDomainAdmin.py:61
msgid "Show Domains"
msgstr "显示域名配置"

# | msgid "Admin"
#: hiddifypanel/panel/admin/ChildAdmin.py:55
#: hiddifypanel/panel/admin/DomainAdmin.py:97
#: hiddifypanel/panel/commercial/ParentDomainAdmin.py:68
msgid "admin link"
msgstr "管理员"

# | msgid "Domain is not correctly mapped to this Server!"
#: hiddifypanel/panel/admin/ChildAdmin.py:101
msgid "Domain is not correctly mapped to this server!"
msgstr "域名未正确指向该服务器！"

# | msgid ""
# | "⚠️ This version of Hiddify Manager is outdated. please Update it from
# Admin "
# | "area"
#: hiddifypanel/panel/admin/Dashboard.py:36 hiddifypanel/templates/500.html:10
msgid ""
"This version of hiddify panel is outdated. Please update it from admin "
"area."
msgstr "⚠️ 该版本的 Hiddify 面板已过时。请从管理区更新面板。"

# | msgid "Access Denied"
#: hiddifypanel/panel/admin/Dashboard.py:42
msgid "Access Denied!"
msgstr "拒绝访问"

#: hiddifypanel/panel/admin/Dashboard.py:68
#, python-format
msgid ""
"It seems that you have not setup the system completely. <a class=\"btn "
"btn-success\" href=\"%(quick_setup)s\">Click here</a> to complete setup."
msgstr ""
"看来你还没有完全设置系统。 <a class=\"btn btn-success\" "
"href=\"%(quick_setup)s\">点击这里</a>完成设置。"

# | msgid ""
# | "Please understand that parent Panel is under test and the plan and the "
# | "condition of use maybe change at anytime."
#: hiddifypanel/panel/admin/Dashboard.py:70
#: hiddifypanel/panel/admin/Dashboard.py:74
msgid ""
"Please understand that parent panel is under test and the plan and the "
"condition of use maybe change at anytime."
msgstr "面板正在测试中，计划和使用条件可能随时更改，敬请理解。"

# | msgid ""
# | "It seems that you are using default domain (%(domain)s) which is not "
# | "recommended. Please change or remove it from domain section."
#: hiddifypanel/panel/admin/Dashboard.py:72
#, python-format
msgid ""
"It seems that you are using default domain (%(domain)s) which is not "
"recommended."
msgstr "看起来您正在使用默认域名 (%(domain)s) ，这是不推荐的。请从域名区域中更改或删除它。"

# | msgid ""
# | "It seems that you have not created any users yet. default user link: "
# | "%(default_link)s"
#: hiddifypanel/panel/admin/Dashboard.py:77
#, python-format
msgid ""
"It seems that you have not created any users yet. Default user link: "
"%(default_link)s"
msgstr "您似乎还没有创建任何用户。默认用户链接：%(default_link)s"

# | msgid ""
# | "Your server is vulnerable to abuses because PasswordAuthentication is "
# | "enabled in your SSH. To secure your server, please switch to key "
# | "authentication mechanism and turn off PasswordAuthentication. <a "
# |
# "href=\"https://github.com/hiddify/Hiddify-Manager/wiki/Disable-SSH-Password-"
# | "Authentication\">read more... </a>"
#: hiddifypanel/panel/admin/Dashboard.py:79
msgid "ssh.password-login.warning."
msgstr ""
"由于您的服务器启用了 SSH "
"密码身份验证机制，因此很容易受到侵入导致被滥用。为了保护您的服务器，请切换到密钥身份验证机制，并关闭密码身份验证机制。 <a "
"href=\"https://github.com/hiddify/Hiddify-Manager/wiki/Disable-SSH-"
"Password-Authentication\">了解更多... </a>"

# | msgid "Child Has Been Removed!"
#: hiddifypanel/panel/admin/Dashboard.py:94
msgid "child has been removed!"
msgstr "子节点已被删除！"

# | msgid ""
# | "➡️ <b>Direct:</b> Select this mode if you configure your domain
# exclusively on your DNS provider in DNS-only mode. (CDN or Proxy Mode Off)
# <br>\n"
# | "🔙 <b>Old Direct Mode:</b> This mode is similar to Direct mode but does
# not utilize gRPC for communication. Select Old Mode if you prefer to
# configure your domain on your DNS provider in DNS-only mode without
# utilizing gRPC.\n"
# | "<br>\n"
# | "🔀 <b>CDN:</b> Select this mode if you use a CDN provider for your
# server's domain. (Proxy Mode On)<br>\n"
# | "☑️ <b>Automatic CDN IP Selector:</b> This mode functions similarly to CDN
# mode but with an automated IP assignment based on the IP provided by <a
# href=\"https://ircf.space\" target=\"_blank\">ircf.space</a>. In Auto CDN IP
# mode, the IP address is resolved from the domain, while in CDN mode, the
# domain is returned.<br>\n"
# | "♾️ <b>Relay:</b> Select this mode if you are using one or more
# Intermediary servers. <a
# href=\"https://github.com/hiddify/hiddify-config/discussions/129\"
# target=\"_blank\">Read More</a>\n"
# | "✴️ <b>Cloudflare Worker:</b> This mode enables automatic creation of
# workers for your domain in Cloudflare. Simplify the setup and management of
# workers by registering this domain, as the necessary steps for worker
# registration are handled automatically within Cloudflare.\n"
# | "🔂 <b>Reality:</b> Utilize the Reality protocol to create multiple
# domains.\n"
# | "🆎 <b>Fake Site:</b> Select this mode if you want to use a fake Domain
# (e.g., Soft98.ir) to bypass SNI whitelist Proxy. (Not Recommended)\n"
# | "<br>"
#: hiddifypanel/panel/admin/DomainAdmin.py:43
msgid ""
"Direct mode means you want to use your server directly (for usual use), "
"CDN means that you use your server on behind of a CDN provider."
msgstr ""
"➡️ <b>直连模式：</b>如果您在 DNS 提供商上将您的域设置为仅 DNS 模式，请选择此模式。 （CDN 或代理模式关闭）<br>\n"
"🔙 <b>旧直连模式：</b> 该模式与直连模式类似，但不使用 gRPC 进行通信。如果您希望仅用 DNS-only 模式配置域名，而不使用 "
"gRPC 通信，请选择旧直连模式。\n"
"🔀 <b>CDN 模式：</b>如果您通过 CDN 使用您的域名，请选择此模式。 （代理模式开启）<br>\n"
"☑️ <b>自动优选 CDN IP：</b> 此模式的功能与 CDN 模式类似，但使用<a href=\"https://ircf.space\""
" target=\"_blank\"> ircf.space </a>提供的 IP 的来自动优选 CDN IP。 在自动优选 CDN IP "
"模式下，从域名解析 IP 地址；在CDN 模式下，只返回域名。<br>\n"
"♾️ <b>中继模式：</b>如果您使用一个或多个中间服务器，请选择此模式。 <a "
"href=\"https://github.com/hiddify/hiddify-config/discussions/129\" "
"target=\"_blank\">阅读更多</a>\n"
"<br>\n"
"✴️ <b>Cloudflare Worker：</b>此模式可以在 Cloudflare 中自动为您的域名创建 "
"Workers。通过注册此域名来简化 Workers 的设置和管理，因为 Worker 注册的必要步骤是在 Cloudflare 中自动处理的。"
"\n"
"<br>\n"
"🔂 <b>Reality：</b> 使用 Reality 协议来创建多个域名。\n"
"<br>\n"
"🆎 <b>伪装网站模式：</b> 如果您想使用伪装域名（例如 soft98.ir ）来绕过 SNI 白名单代理，请选择此模式。（不建议）\n"
"<br>"

# | msgid ""
# | "In this part you can use a set of specific domains or IPs for your server
# to be override in the user links. \n"
# | "\n"
# | "If you use <a href=\"https://ircf.space/export.php\">this template </a>,
# the relevant IP will be selected according to the user's operator, and if
# you put a range of IPs The IP will be randomly selected from that range.\n"
# | "Use <a target=\"_blank\" href=\"https://ip-format.hiddify.com\">this
# link</a> to set personal IPs."
#: hiddifypanel/panel/admin/DomainAdmin.py:44
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.cdn_forced_host.description"
msgstr ""
"在此处您可以为您的服务器设置使用特定的域名或 IP，来重写用户链接。\n"
"\n"
"如果你使用<a href=\"https://ircf.space/export.php\">这个模板</a>，将根据用户的运营商选择相关的 "
"IP，如果您输入一个 IP 范围，则将从该范围中随机选择 IP。\n"
"使用 <a target=\"_blank\" href=\"https://ip-"
"format.hiddify.com\">该链接</a>来设置个人 IP。"

# | msgid "The name that will be shown in the Configs for this Domain."
#: hiddifypanel/panel/admin/DomainAdmin.py:47
#: hiddifypanel/panel/commercial/ParentDomainAdmin.py:36
msgid "The name shown in the configs for this domain."
msgstr "将在此域名配置中显示的名称。"

# | msgid "You can add several Sever Names in comma seperated format"
#: hiddifypanel/panel/admin/DomainAdmin.py:48
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#: hiddifypanel/templates/flaskadmin-layout.html:120
msgid "config.reality_server_names.description"
msgstr "您可以用逗号分隔来添加多个服务名"

# | msgid ""
# | "This can be used for giving your Users a permanent non Blockable Links."
#: hiddifypanel/panel/admin/DomainAdmin.py:49
msgid "This can be used for giving your users a permanent non blockable links."
msgstr "可为您的用户提供一个永久的未封锁链接。"

# | msgid "ℹ️ gRPC is a H2 based Protocol. Maybe it is faster for you!"
#: hiddifypanel/panel/admin/DomainAdmin.py:50
msgid "gRPC is a H2 based protocol. Maybe it is faster for you!"
msgstr "ℹ️ gRPC 是一个基于 H2 的协议。也许它对你来说更快！"

# | msgid "Invalid REALITY Hostnames"
#: hiddifypanel/panel/admin/DomainAdmin.py:67
msgid "Invalid REALITY hostnames"
msgstr "无效的 REALITY 主机名"

# | msgid "🌍 Use Only for Subscription Link"
#: hiddifypanel/panel/admin/DomainAdmin.py:77
msgid "Only for sublink?"
msgstr "🌍 仅用于定语链接"

# | msgid "Mode"
#: hiddifypanel/panel/admin/DomainAdmin.py:78
msgid "domain.mode"
msgstr "模式"

# | msgid "🔂 Force Config to Use Following IPs"
#: hiddifypanel/panel/admin/DomainAdmin.py:79
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.cdn_forced_host.label"
msgstr "🔂 强制配置使用以下 IP"

# | msgid "IP"
#: hiddifypanel/panel/admin/DomainAdmin.py:80
msgid "domain.ip"
msgstr "知识产权"

# | msgid "🌎 Reality Server Names"
#: hiddifypanel/panel/admin/DomainAdmin.py:81
#: hiddifypanel/panel/admin/DomainAdmin.py:148
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#: hiddifypanel/templates/flaskadmin-layout.html:119
msgid "config.reality_server_names.label"
msgstr "🌎 Reality 服务名称"

#: hiddifypanel/panel/admin/DomainAdmin.py:83
#: hiddifypanel/panel/commercial/ParentDomainAdmin.py:59
msgid "Alias"
msgstr "别名"

# | msgid "➿ gRPC"
#: hiddifypanel/panel/admin/DomainAdmin.py:84
msgid "gRPC"
msgstr "➿ gRPC"

#: hiddifypanel/panel/admin/DomainAdmin.py:116
#: hiddifypanel/panel/admin/SettingAdmin.py:182
msgid "All"
msgstr "全部"

# | msgid "You have already used this Domain in: "
#: hiddifypanel/panel/admin/DomainAdmin.py:143
#: hiddifypanel/panel/admin/DomainAdmin.py:148
msgid "You have used this domain in: "
msgstr "您已经在以下情况使用过该域名："

# | msgid "Couldn't find your IP addresses"
#: hiddifypanel/panel/admin/DomainAdmin.py:154
#, fuzzy
msgid "Couldn't find your ip addresses"
msgstr "找不到您的 IP 地址"

# | msgid "Domain is Not REALITY Friendly!"
#: hiddifypanel/panel/admin/DomainAdmin.py:225
#: hiddifypanel/panel/admin/DomainAdmin.py:240
msgid "Domain is not REALITY friendly!"
msgstr "域名不支持 REALITY ！"

# | msgid "REALITY Fallback Domain is not compaitble with Server names!"
#: hiddifypanel/panel/admin/DomainAdmin.py:246
msgid "REALITY Fallback domain is not compaitble with server names!"
msgstr "REALITY 回落域名与服务器名称不匹配！"

# | msgid "⚠️ Error in Auto CDN Format"
#: hiddifypanel/panel/admin/DomainAdmin.py:253
msgid "Error in auto cdn format"
msgstr "⚠️ 自动 CDN 格式错误"

# | msgid "Error! Domain Fronting not set."
#: hiddifypanel/panel/admin/ProxyAdmin.py:36
msgid "config.domain-fronting-notsetup-error"
msgstr "错误！未设置域名前置。"

# | msgid "There is an error in one of the fields."
#: hiddifypanel/panel/admin/ProxyAdmin.py:66
#: hiddifypanel/panel/admin/QuickSetup.py:83
#: hiddifypanel/panel/admin/SettingAdmin.py:113
#: hiddifypanel/panel/common_bp/login.py:57
msgid "config.validation-error"
msgstr "有一个字段遇到错误"

# | msgid "🔒 Enable TLS Domain Fronting"
#: hiddifypanel/panel/admin/ProxyAdmin.py:120
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:2
msgid "config.domain_fronting.label"
msgstr "🔒 启用 TLS 域名前置"

# | msgid "Changing the Language was Successful."
#: hiddifypanel/panel/admin/QuickSetup.py:54
msgid "quicksetup.setlang.success"
msgstr "更改语言成功"

# | msgid "An error occurred while changing language."
#: hiddifypanel/panel/admin/QuickSetup.py:56
msgid "quicksetup.setlang.error"
msgstr "更改语言时出错"

# | msgid "🗺️ Admin Panel Language"
#: hiddifypanel/panel/admin/QuickSetup.py:94
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.admin_lang.label"
msgstr "🗺️ 管理面板语言"

# | msgid "🇺🇸 English انگلیسی 英语"
#: hiddifypanel/panel/admin/QuickSetup.py:94
#: hiddifypanel/panel/admin/SettingAdmin.py:186
msgid "lang.en"
msgstr "English انگلیسی 英语"

# | msgid "🇮🇷 Persian فارسی 波斯语"
#: hiddifypanel/panel/admin/QuickSetup.py:94
#: hiddifypanel/panel/admin/SettingAdmin.py:186
msgid "lang.fa"
msgstr "Persian فارسی 波斯语"

# | msgid "🇵🇹 Portuguese پرتغالی 葡萄牙語"
#: hiddifypanel/panel/admin/QuickSetup.py:94
#: hiddifypanel/panel/admin/SettingAdmin.py:187
msgid "lang.pt"
msgstr "🇵🇹 Portuguese پرتغالی 葡萄牙語"

# | msgid "🇨🇳 Chinese چینی 简体中文"
#: hiddifypanel/panel/admin/QuickSetup.py:95
#: hiddifypanel/panel/admin/SettingAdmin.py:186
msgid "lang.zh"
msgstr "🇨🇳 Chinese چینی 简体中文"

# | msgid "🇷🇺 Russian روسی Русский"
#: hiddifypanel/panel/admin/QuickSetup.py:95
#: hiddifypanel/panel/admin/SettingAdmin.py:187
msgid "lang.ru"
msgstr "🇷🇺 Russian روسی Русский 俄语"

# | msgid "Choose Language For Admin Area"
#: hiddifypanel/panel/admin/QuickSetup.py:95
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.admin_lang.description"
msgstr "为管理区域选择语言。"

# | msgid "🌍 Country"
#: hiddifypanel/panel/admin/QuickSetup.py:97
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.country.label"
msgstr "🌍国家"

# | msgid "🇮🇷 Iran"
#: hiddifypanel/panel/admin/QuickSetup.py:97
#: hiddifypanel/panel/admin/SettingAdmin.py:189
msgid "Iran"
msgstr "🇮🇷 伊朗"

# | msgid "🇨🇳 China"
#: hiddifypanel/panel/admin/QuickSetup.py:97
#: hiddifypanel/panel/admin/SettingAdmin.py:189
msgid "China"
msgstr "🇨🇳 中国"

# | msgid ""
# | "It applies the appropriate settings for each country according to the "
# | "filtering conditions of that country"
#: hiddifypanel/panel/admin/QuickSetup.py:98
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.country.description"
msgstr "它根据不同国家/地区的网络封锁情况，为该国家/地区启用相应设置"

# | msgid "Error! Invalid Domain.  The Domain Format is www.google.com"
#: hiddifypanel/panel/admin/QuickSetup.py:118
#: hiddifypanel/panel/admin/QuickSetup.py:131
#: hiddifypanel/panel/admin/SettingAdmin.py:229
#: hiddifypanel/panel/admin/SettingAdmin.py:232
msgid "config.Invalid domain"
msgstr "错误！域名无效。域名格式为 www.google.com"

# | msgid "Domain is exist in domains section. Use another Domain"
#: hiddifypanel/panel/admin/QuickSetup.py:120
#: hiddifypanel/panel/admin/QuickSetup.py:122
#: hiddifypanel/panel/admin/SettingAdmin.py:236
#: hiddifypanel/panel/admin/SettingAdmin.py:238
msgid "config.Domain already used"
msgstr "域名已存在于域名部分。请使用另一个域名"

# | msgid "⛔️ Block Domestic Sites"
#: hiddifypanel/panel/admin/QuickSetup.py:128
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.block_iran_sites.label"
msgstr "⛔️ 封锁国内网站"

# | msgid "Block domestic Sites to prevent detection by the government"
#: hiddifypanel/panel/admin/QuickSetup.py:128
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.block_iran_sites.description"
msgstr "屏蔽伊朗网站以防止被政府发现（实验：如果有问题，请禁用它并告诉我们。）"

# | msgid "📺 Decoy Site"
#: hiddifypanel/panel/admin/QuickSetup.py:130
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.decoy_domain.label"
msgstr "📺 诱饵网站"

# | msgid ""
# | "Fake Site: simulates a site when someone visits your domain
# directly.<br>\n"
# | "⚠️ Do not use financial, Iranian and famous sites or sites with login
# such as Google, Yahoo, Wikipedia, PayPal.<br>\n"
# | "⛔ Be sure to check the site and make sure that it is the right site,
# otherwise you may receive a phishing warning.<br>\n"
# | "⛔⛔ Check this domain again so that there is no problem in the future"
#: hiddifypanel/panel/admin/QuickSetup.py:130
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.decoy_domain.description"
msgstr ""
"伪装网站：当有人访问您的域名时的伪装网站。<br>\n"
"⚠️ 请勿使用金融网站、伊朗网站、著名网站，或需要登录的网站，例如 Google、Yahoo、Wikipedia、PayPal。<br>\n"
"⛔ 请务必检查该网站并确保它是合法的网站，否则您可能会收到网络钓鱼警告。<br>\n"
"⛔⛔ 再次检查这个域名，以免以后出现问题"

# | msgid ""
# | "Domain (%(domain)s)-> IP = %(domain_ip)s is not same as your IP = "
# | "%(server_ip)s . this is required in Direct Mode"
#: hiddifypanel/panel/admin/QuickSetup.py:145
#, python-format
msgid ""
"Domain (%(domain)s)-> IP=%(domain_ip)s is not matched with your "
"ip=%(server_ip)s which is required in direct mode"
msgstr "域名 (%(domain)s)-> IP=%(domain_ip)s 与您的 IP=%(server_ip)s 不匹配，这在直连模式下是必需的。"

# | msgid "Port is Already Used in:"
#: hiddifypanel/panel/admin/SettingAdmin.py:60
msgid "Port is already used! in"
msgstr "端口已被占用："

#: hiddifypanel/panel/admin/SettingAdmin.py:81
#, fuzzy
msgid "ProxyPath is already used! use different proxy path"
msgstr "ProxyPath 已被使用！使用不同的代理路径"

# | msgid "☢️ XRay"
#: hiddifypanel/panel/admin/SettingAdmin.py:179
msgid "Xray"
msgstr "☢️ Xray"

# | msgid "📦 SingBox"
#: hiddifypanel/panel/admin/SettingAdmin.py:179
msgid "SingBox"
msgstr "📦 SingBox"

#: hiddifypanel/panel/admin/SettingAdmin.py:182
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/usage.html:9
msgid "Disable"
msgstr "停用"

# | msgid "☑️ Only Blocked and Local Websites"
#: hiddifypanel/panel/admin/SettingAdmin.py:182
msgid "Only Blocked and Local websites"
msgstr "☑️ 仅被封锁的和本地的网站"

# | msgid "🇺🇳 Others"
#: hiddifypanel/panel/admin/SettingAdmin.py:190
msgid "Others"
msgstr "🇺🇳 其他"

# | msgid "✅ Release"
#: hiddifypanel/panel/admin/SettingAdmin.py:192
msgid "Release"
msgstr "✅ 发布"

# | msgid "☑️ Beta"
#: hiddifypanel/panel/admin/SettingAdmin.py:192
msgid "Beta"
msgstr "☑️ 测试版"

# | msgid "⚠️ Develop"
#: hiddifypanel/panel/admin/SettingAdmin.py:193
msgid "Develop"
msgstr "⚠️ 开发"

# | msgid "✅ Python : Low Performance"
#: hiddifypanel/panel/admin/SettingAdmin.py:211
msgid "lib.telegram.python"
msgstr "✅ Python：低性能"

# | msgid "✴️ Go : High Performance - No ad Support"
#: hiddifypanel/panel/admin/SettingAdmin.py:211
msgid "lib.telegram.go"
msgstr "✴️ Go：高性能 - 无广告支持"

# | msgid "⛔️ Not Working - Original : High Performance"
#: hiddifypanel/panel/admin/SettingAdmin.py:211
msgid "lib.telegram.orignal"
msgstr "⛔️ Not Working - Original：高性能"

# | msgid "⛔️ NOT Working - Erlang : Medium Performance"
#: hiddifypanel/panel/admin/SettingAdmin.py:211
msgid "lib.telegram.erlang"
msgstr "⛔️ NOT Working - Erlang：中性能"

# | msgid "🔢  Telegram Proxy Library"
#: hiddifypanel/panel/admin/SettingAdmin.py:212
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.telegram_lib.label"
msgstr "🔢  Telegram 代理库"

# | msgid ""
# | "You can switch between different Telegram Libraries. Please note that
# only "
# | "Python works in all servers, others may have some issue. Test Proxy after
# "
# | "changing it."
#: hiddifypanel/panel/admin/SettingAdmin.py:212
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.telegram_lib.description"
msgstr "您可以在不同的 Telegram 库之间切换。请注意，只有 Python 可以在所有服务器上运行，其他服务器可能会出现一些问题。更改后请测试代理。"

# | msgid "Invalid Admin Link"
#: hiddifypanel/panel/admin/SettingAdmin.py:249
msgid "Invalid admin link"
msgstr "管理员链接无效"

# | msgid "Invalid Telegram Bot Token"
#: hiddifypanel/panel/admin/SettingAdmin.py:251
msgid "config.Invalid telegram bot token"
msgstr "无效的 Telegram 机器人 Token"

# | msgid ""
# | "Invalid Link. it should be on this format: (https or http://example.com)"
#: hiddifypanel/panel/admin/SettingAdmin.py:253
msgid "config.Invalid brand link"
msgstr "无效的链接。它应该采用以下格式：（https 或 http://example.com）"

# | msgid ""
# | "Invalid UUID secret. example: 6098ea35-8cb2-4a08-ba15-2be25bc49cb6\n"
# | "\n"
#: hiddifypanel/panel/admin/SettingAdmin.py:258
#: hiddifypanel/panel/common_bp/login.py:19
#: hiddifypanel/panel/common_bp/login.py:23
msgid "config.invalid uuid"
msgstr "UUID 无效。示例：6098ea35-8cb2-4a08-ba15-2be25bc49cb6"

# | msgid "Invalid Proxy Path. It should be ASCI string (a-z A-Z 0-9)"
#: hiddifypanel/panel/admin/SettingAdmin.py:262
msgid "config.Invalid proxy path"
msgstr "代理路径无效。它应该是 ASCI 码字符串 (a-z A-Z 0-9)"

# | msgid ""
# | "Invalid Port. it should be comma separated Integer e.g.  2052,2053"
#: hiddifypanel/panel/admin/SettingAdmin.py:267
#: hiddifypanel/panel/admin/SettingAdmin.py:270
msgid "config.Invalid port"
msgstr "无效端口。它应该是逗号分隔的整数，例如 2052,2053"

#: hiddifypanel/panel/admin/SettingAdmin.py:275
msgid "config.Invalid! The pattern is number-number"
msgstr ""

#: hiddifypanel/panel/admin/SettingAdmin.py:278
msgid "config.Invalid! it should be a number only"
msgstr ""

# | msgid "📆 Reset Package's Days"
#: hiddifypanel/panel/admin/UserAdmin.py:26
msgid "Reset package days"
msgstr "重置套餐时间。"

# | msgid "⏳ Reset Package's Usage"
#: hiddifypanel/panel/admin/UserAdmin.py:27
msgid "Reset package usage"
msgstr "重置套餐流量。"

# | msgid "⌛️ Usage Limit (GB)"
#: hiddifypanel/panel/admin/UserAdmin.py:77
msgid "user.usage_limit_GB"
msgstr "⌛️ 流量限制 (GB)"

# | msgid "Monthly"
#: hiddifypanel/panel/admin/UserAdmin.py:78
msgid "Reset every month"
msgstr "每月"

#: hiddifypanel/panel/admin/UserAdmin.py:80
msgid "Added by"
msgstr "添加者"

# | msgid "Current Usage (GB)"
#: hiddifypanel/panel/admin/UserAdmin.py:81
msgid "user.current_usage_GB"
msgstr "当前用量 (GB)"

#: hiddifypanel/panel/admin/UserAdmin.py:82
msgid "Start Date"
msgstr "开始日期"

# | msgid "Expire (Days)"
#: hiddifypanel/panel/admin/UserAdmin.py:83
msgid "user.expiry_time"
msgstr "过期时间"

# | msgid "Last Usage Date Reset"
#: hiddifypanel/panel/admin/UserAdmin.py:84
msgid "user.last_reset_time"
msgstr "最后使用日期重置"

# | msgid "Last Connection"
#: hiddifypanel/panel/admin/UserAdmin.py:87
msgid "Last Online"
msgstr "最后连接"

# | msgid "📆 Package Days"
#: hiddifypanel/panel/admin/UserAdmin.py:88
msgid "Package Days"
msgstr "📆 套餐时间"

#: hiddifypanel/panel/admin/UserAdmin.py:89
msgid "Max IPs"
msgstr "最大 IP 数"

# | msgid "❇️ Enable"
#: hiddifypanel/panel/admin/UserAdmin.py:90
msgid "Enable"
msgstr "❇️ 启用"

# | msgid "You can add some text that Is only visible to you"
#: hiddifypanel/panel/admin/UserAdmin.py:104
msgid "Add some text that is only visible to you."
msgstr "添加一些仅对您可见的文本"

# | msgid ""
# | "The user's Package Mode. should the usage reset every Month, Week, etc"
#: hiddifypanel/panel/admin/UserAdmin.py:105
msgid "Define the user mode. Should the usage reset every month?"
msgstr "定义用户套餐流量重置模式，如每月重置、每周重置等？"

# | msgid ""
# | "If the monthly option is enabled, when this number reaches 30, the user "
# | "usage will be reset (for weekly and daily this number is 7 and 1)"
#: hiddifypanel/panel/admin/UserAdmin.py:106
msgid ""
"If monthly is enabled, the usage will be reset after 30 days from this "
"date."
msgstr "如果启用每月选项，当这个数字达到 30 时，用户流量将被重置（每周和每天这个数字是 7 和 1）"

# | msgid ""
# | "Specify the starting date of the package. Leave empty to start from first
# "
# | "Connection."
#: hiddifypanel/panel/admin/UserAdmin.py:107
msgid ""
"From when the user package will be started? Empty for start from first "
"connection"
msgstr "指定套餐的开始日期。留空以从第一次连接开始计算。"

# | msgid "How Many Days Is This Package?"
#: hiddifypanel/panel/admin/UserAdmin.py:108
msgid "How many days this package should be available?"
msgstr "这个套餐是多少时间？"

#: hiddifypanel/panel/admin/UserAdmin.py:220
msgid "Package not started yet."
msgstr "套餐还没有开始。"

# | msgid "Package Ends"
#: hiddifypanel/panel/admin/UserAdmin.py:227
msgid "Remaining: "
msgstr "套餐结束"

#: hiddifypanel/panel/admin/UserAdmin.py:265
#, python-format
msgid ""
"You have too much users! You can have only %(active)s active users and "
"%(total)s users"
msgstr "你的用户太多了！您只能有 %(active)s 个活跃用户和 %(total)s 个用户"

#: hiddifypanel/panel/admin/templates/backup.html:9
#: hiddifypanel/templates/admin-layout.html:184
msgid "Backup"
msgstr "备份"

# | msgid ""
# | "🔄 Hiddify Manager automatically takes a Backup every 6 Hours. The path of
# the Backup files on the server: ⬇️\n"
# | "<br>\n"
# | "/opt/hiddify-config/hiddify-panel/backup\n"
# | "⚠️ You can download a JSON file format of the configurations by clicking
# on the button below\n"
# | "<a href='%(link)s' class='btn btn-primary'>Download Backup File</a>"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/backup.html:14
#, python-format
msgid ""
"You can download a json formated of configurations by clicking <a "
"href='%(link)s' class='btn btn-primary'>here</a>"
msgstr ""
"🔄 Hiddify Panel 每 6 小时自动进行一次备份。备份文件在服务器上的路径：⬇️\n"
"<br>\n"
"/opt/hiddify-config/hiddify-panel/backup\n"
"<br>\n"
"<br>\n"
"<br>\n"
"⚠️ 您可以单击以下按钮，下载一个 JSON 格式的配置文件\n"
"<br>\n"
"<br>\n"
"<a href='%(link)s' class='btn btn-primary'>下载备份文件</a>"

# | msgid "♻️ Restore"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/backup.html:21
msgid "Restore"
msgstr "♻️ 恢复"

# | msgid ""
# | "ℹ️ You can restore your configs from previously downloaded backup file"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/backup.html:26
msgid "You can restore your configs from previously downloaded configs"
msgstr "ℹ️ 您可以从以前下载的备份文件中恢复您的配置。"

#: hiddifypanel/panel/admin/templates/commercial_info.html:7
msgid "Why Going to Premium?"
msgstr "为什么要切换至 Premium？"

# | msgid ""
# | "Hiddify Manager Is Made For Non-Commercial Use. But If You Use This Panel
# Commercially, Please Help The Project Grow By Donating. <br/>\n"
# | "In Exchange For Your Financial Support, We Also Provide Special
# Facilities For Your Commercial Product.\n"
# | "<br/>\n"
# | "Such as:\n"
# | "<ul><li>\n"
# | "<li>The Possibility Of Syncing To Cloudflare: That Is, By Adding a Domain
# In The Panel, The Relevant Settings Can Also Be Made In Cloudflare</li>\n"
# | "<li>Possibility Of Displaying Your Brand In The Panel</li>\n"
# | "<li>Possibility Of Using The Central Panel To Manage More Than 1 Server
# In Just One Panel, So It Is No Longer Necessary To Register Users In
# Different Servers, And Their Volume Will Be Collected In All Servers.\n"
# | "</li>\n"
# | "<li>\n"
# | "The Possibility Of Using The Telegram Bot\n"
# | "Ability To Change Proxy Names\n"
# | "</ul>\n"
# | "\n"
# | "Please Contact <a
# href=\"tg://resolve?domain=HiddifyCommercial\">@HiddifyCommercial</a> After
# Donating.\n"
# | "Send a Message To Get a Special Version for business users."
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/commercial_info.html:9
msgid "Premium Description"
msgstr ""
"Hiddify 面板是为非商业用途而开发的。但如果您将此面板用于商业用途，请通过捐赠帮助项目发展。 <br/>\n"
"作为您的财务支持的交换，我们可为您的商业产品提供特殊支持。\n"
"<br/>\n"
"<br/>\n"
"例如：\n"
"<ul><li>\n"
"<li>支持同步到 Cloudflare ：即在面板中添加域名，相关设置也可以在 Cloudflare 中进行</li>\n"
"<li>支持在面板中展示您的品牌</li>\n"
"<li>支持使用中央面板在一个面板中管理超过 1 个服务器，因此用户无需在不同服务器中注册，同时用户流量可以在所有服务器中使用。</li>\n"
"<li>支持使用 Telegram 机器人的可能性</li>\n"
"<li>支持更改代理名称</li>\n"
"</ul>\n"
"\n"
"捐赠后请联系<a "
"href=\"tg://resolve?domain=HiddifyCommercial\">@HiddifyCommercial</a>获取商业用户专用版本。"

#: hiddifypanel/panel/admin/templates/config.html:23
msgid "Search Settings"
msgstr "搜索设置"

# | msgid "CDN"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:5
msgid "domain.cdn"
msgstr "CDN"

#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:5
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:5
msgid "Save & Add More"
msgstr "保存并添加更多"

#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:5
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/one_click.html:279
#: hiddifypanel/templates/donation.html:14
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:5
msgid "Back"
msgstr "返回"

# | msgid "Admin Settings"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:2
msgid "config.admin.label"
msgstr "管理员设置"

# | msgid "Admin section is for configuring admin related settings"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:2
msgid "config.admin.description"
msgstr "管理区域用于配置管理相关设置"

# | msgid "🗺️ User Area Language"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/quick_setup.html:47
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.lang.label"
msgstr "🗺️ 语言"

# | msgid "Choose Language For Users Area"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.lang.description"
msgstr "为用户区域选择语言"

# | msgid "👁‍🗨 User Page Title"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.branding_title.label"
msgstr "👁‍🗨 用户页面标题"

# | msgid ""
# | "Enter a customized title to be shown on user page. (before yser's Welcome
# "
# | "Text)"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.branding_title.description"
msgstr "输入要在用户页面上显示的自定义标题。（在用户的欢迎文本之前）"

# | msgid ""
# | "🆔 Support Link (goes both on branding title and also on support section
# of "
# | "user page)"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.branding_site.label"
msgstr "🆔 支持链接（同时出现在品牌标题和用户页面的支持部分）"

# | msgid ""
# | "The link to be shown on support section of user's page.\n"
# | "You can put also your Telegram Channel or Telegram PV here."
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.branding_site.description"
msgstr ""
"将在用户页面的支持部分显示的链接。\n"
"您还可以将您的 Telegram 频道或 Telegram PV 放在这里。"

# | msgid "📢 Support Section Text"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.branding_freetext.label"
msgstr "📢 支持章节文本"

# | msgid ""
# | "Branding Text. this box's text will be shown on support section of User's
# "
# | "Page. you can use HTML tags"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.branding_freetext.description"
msgstr "品牌文字。此部分的文本将显示在用户页面的支持部分。您可以使用 HTML 标签。"

# | msgid "Customizing User Page"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:2
msgid "config.branding.label"
msgstr "定制用户页面"

# | msgid "Customization settings for User Page"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:2
msgid "config.branding.description"
msgstr "用户页面自定义设置"

# | msgid "🛡️ Firewall"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.firewall.label"
msgstr "🛡️ 防火墙"

# | msgid ""
# | "Enabling Firewall will open used Ports (at least 22,443,80 and SSH) and "
# | "close all other Ports"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.firewall.description"
msgstr "启用防火墙将打开使用的端口（至少 22、443、80 和 SSH）并关闭所有其他端口"

# | msgid "🔄 Auto Update"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.auto_update.label"
msgstr "🔄 自动更新"

# | msgid ""
# | "Every day at 3:00 AM, we will check for a new update. if there is a new "
# | "update available, we will update the system automatically"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.auto_update.description"
msgstr "每天凌晨 3:00，我们将检查是否有新更新。如果有可用的新更新，我们将自动更新系统。"

# | msgid "🚀 Speed Test"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.speed_test.label"
msgstr "🚀 测速"

# | msgid ""
# | "Allow your users to do Speed Test. It helps them to identify the link "
# | "quality"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.speed_test.description"
msgstr "允许您的用户进行速度测试。它可以帮助他们识别链接质量。"

# | msgid "ℹ️ Only IPv4"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.only_ipv4.label"
msgstr "ℹ️ 仅 IPv4"

# | msgid "It will Disable IPv6"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.only_ipv4.description"
msgstr "将禁用 IPv6"

# | msgid "👁️‍🗨️ Show Usage in Sublink"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.show_usage_in_sublink.label"
msgstr "👁️‍🗨️ 在订阅链接中显示用量"

# | msgid ""
# | "This option creates a Fake Config in the user's sub link that shows the "
# | "user's remaining volume"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.show_usage_in_sublink.description"
msgstr "该选项将在用户的订阅链接中创建一个 Fake Config，用来显示用户的剩余流量"

# | msgid "General Settings"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:2
msgid "config.general.label"
msgstr "通用设置"

# | msgid "It is General System Configurations"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:2
msgid "config.general.description"
msgstr "通用的系统配置"

# | msgid "♈️ Enable VMess"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.vmess_enable.label"
msgstr "♈️ 启用 VMess"

# | msgid ""
# | "It is reported by several people that VMess causes the system to be
# detected"
# | " by the government. So it is Not Recommended"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.vmess_enable.description"
msgstr "少数人报告说 VMess 导致系统被政府检测到。所以不推荐"

# | msgid "♈️ Enable V2Ray "
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.v2ray_enable.label"
msgstr "♈️ 启用 V2Ray"

# | msgid "V2ray does not support accounting and not suggested"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.v2ray_enable.description"
msgstr "V2ray不支持统计，不建议使用"

# | msgid "🔐 Shared Secret"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.shared_secret.label"
msgstr "🔐 共享密钥"

# | msgid ""
# | "Some Proxies don't support Accounting currently so we have to use a
# secret "
# | "for them"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.shared_secret.description"
msgstr "有些代理目前不支持统计，所以我们必须为它们使用一个密钥。"

# | msgid "Proxies Settings"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:2
msgid "config.proxies.label"
msgstr "代理设置"

# | msgid "Define specific proxy settings"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:2
msgid "config.proxies.description"
msgstr "定义特定的代理设置"

# | msgid "🔒 Enable TLS Domain Fronting"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.domain_fronting_tls_enable.label"
msgstr "🔒 启用 TLS 域名前置"

# | msgid ""
# | "In CloudFlare, TLS Domain Fronting is not supported. it will use Port 443
# to"
# | " connect to CDN"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.domain_fronting_tls_enable.description"
msgstr "在 CloudFlare 中，不支持 TLS 域前置。它将使用 443 端口连接到 CDN"

# | msgid "ℹ️ Domain Fronting"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.domain_fronting_domain.label"
msgstr "ℹ️ 域名前置"

# | msgid ""
# | "It is used to simulate another website instead of your website in SNI. "
# | "therefore, GFW Can not filter your domain."
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.domain_fronting_domain.description"
msgstr "它用于将您的网站在 SNI 中伪装成另一个网站。这样防火墙将无法封锁您的域名。"

# | msgid ""
# | "It is used to simulate another website instead of your website in SNI.
# therefore, GFW can not filter your Domain\n"
# | "<a
# href=\"https://github.com/hiddify/hiddify-config/wiki/%D8%A7%D8%B3%D8%AA%D9%81%D8%A7%D8%AF%D9%87-%D8%A7%D8%B2-%D8%AF%D8%A7%D9%85%DB%8C%D9%86-%D9%81%D8%B1%D8%A7%D9%86%D8%AA%DB%8C%D9%86%DA%AF\">Guide</a>.
# ⚠️CloudFlare does not support Domain Fronting."
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:2
msgid "config.domain_fronting.description"
msgstr ""
"它用于将您的网站在 SNI 中伪装成另一个网站。这样防火墙将无法封锁您的域名。\n"
"<a href=\"https://github.com/hiddify/hiddify-"
"config/wiki/%D8%A7%D8%B3%D8%AA%D9%81%D8%A7%D8%AF%D9%87-%D8%A7%D8%B2-%D8%AF%D8%A7%D9%85%DB%8C%D9%86-%D9%81%D8%B1%D8%A7%D9%86%D8%AA%DB%8C%D9%86%DA%AF\">教程</a>."
" ⚠️ CloudFlare 不支持域名前置。"

# | msgid "✔️ Enable Telegram MTProto"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.telegram_enable.label"
msgstr "✔️ 启用 Telegram MTProto 代理"

# | msgid ""
# | "Telegram MTProto is used for Encapsulate Telegram Proxy as a tls traffic"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.telegram_enable.description"
msgstr "Telegram MTProto 代理用于将 Telegram 代理封装为 TLS 流量"

# | msgid "📍 Telegram AD Tag"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.telegram_adtag.label"
msgstr "📍 Telegram 广告标签"

# | msgid ""
# | "It is used to show a sponsored channel in the client's chat list. To
# advertise a channel get a tag from @MTProxybot .\n"
# | "enter code 0123456789ABCDEF0123456789ABCDEF in that bot."
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.telegram_adtag.description"
msgstr ""
"用于在客户的聊天列表中显示赞助频道。请从 @MTProxybot 获取标签来宣传频道。\n"
"在这个机器人中输入代码 0123456789ABCDEF0123456789ABCDEF。"

# | msgid "📺 Telegram Fake Domain"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.telegram_fakedomain.label"
msgstr "📺 Telegram 伪装域名"

# | msgid ""
# | "Please use a well known domain in your data center. for example, If you
# are "
# | "in Azure data center, microsoft-update.com is a good example"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.telegram_fakedomain.description"
msgstr "请在您的数据中心使用众所周知的域。例如，如果您在 Azure 数据中心，microsoft-update.com 就是一个很好的例子。"

# | msgid "Telegram Proxy "
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:2
msgid "config.telegram.label"
msgstr "Telegram 代理"

# | msgid "A proxy designed for Telegram to bypass Telegram filtering"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:2
msgid "config.telegram.description"
msgstr "为了绕过 Telegram 屏蔽而设计的代理"

# | msgid "☑️ Allow HTTP Connection"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.http_proxy_enable.label"
msgstr "☑️ 允许 HTTP 连接"

# | msgid ""
# | "By allowing this, your users can connect to the system with Unencrypted
# HTTP"
# | " Port. (Not Recommended)"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.http_proxy_enable.description"
msgstr "通过允许该选项，您的用户可以使用未加密的 HTTP 端口连接到系统。 （不建议）"

# | msgid "🔎 HTTP Ports"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.http_ports.label"
msgstr "🔎 HTTP 端口"

# | msgid ""
# | "Comma separated integers indicating the ports to use as Unencrypted "
# | "connections (Port 80 will be used In anycase)\n"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.http_ports.description"
msgstr "逗号分隔的整数，指示用作未加密连接的端口（需要端口 80）。"

# | msgid "HTTP Configuration"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:2
msgid "config.http.label"
msgstr "HTTP 配置"

# | msgid "HTTP Configurations could be set in this section"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:2
msgid "config.http.description"
msgstr "可以在此处设置 HTTP 配置。"

# | msgid "🆗 Allow Invalid SNI"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.allow_invalid_sni.label"
msgstr "🆗 允许无效的 SNI"

# | msgid ""
# | "If you allow invalid SNI, you can use any Domain rather than your
# original "
# | "Domain to access the Proxy (Not Recommended)"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.allow_invalid_sni.description"
msgstr "如果您允许无效的 SNI，您可以使用任何域而不是您的原始域来访问代理（不推荐）。"

# | msgid "🔎 TLS Ports"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.tls_ports.label"
msgstr "🔎 TLS 端口"

# | msgid ""
# | "Comma separated integers indicating the ports to use as TLS Connection  "
# | "(Port 443 will be used in anycase)\n"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.tls_ports.description"
msgstr "逗号分隔的整数，指示用作 TLS 连接的端口（需要端口 443）。"

# | msgid "TLS Configuration"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:2
msgid "config.tls.label"
msgstr "TLS 配置"

# | msgid "TLS Configurations could be set in this section."
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:2
msgid "config.tls.description"
msgstr "可以在此处设置 TLS 配置。"

# | msgid "🆎 Shadowsocks FakeTLS (Simple OBFS)"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.ssfaketls_enable.label"
msgstr "🆎 Shadowsocks FakeTLS（simple OBFS）"

# | msgid "Simple OBFS Protocol is Not Recommended"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.ssfaketls_enable.description"
msgstr "不推荐使用 Simple OBFS 协议"

# | msgid "🌍 SS FakeTLS FakeDomain"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.ssfaketls_fakedomain.label"
msgstr "🌍 SS fakeTLS 伪装域名"

# | msgid ""
# | "Please use a well known domain in your data center. for example, If you
# are "
# | "in Azure data center, microsoft-update.com Is a good example"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.ssfaketls_fakedomain.description"
msgstr "请在您的数据中心使用众所周知的域。例如，如果您在 Azure 数据中心，microsoft-update.com 就是一个很好的例子。"

# | msgid "Shadowsocks FakeTLS"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:2
msgid "config.ssfaketls.label"
msgstr "Shadowsocks FakeTLS"

# | msgid ""
# | "Shadowsocks FakeTLS is a simple obfusacting tool that encapsulate the
# date "
# | "In tls packet"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:2
msgid "config.ssfaketls.description"
msgstr "Shadowsocks FakeTLS  是一个简单的混淆工具，将日期封装在 TLS 数据包中"

# | msgid "☑️ ShadowTLS"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.shadowtls_enable.label"
msgstr "☑️ ShadowTLS"

# | msgid ""
# | "ShadowTLS Is a new Protocol but it can hide the traffic from the
# government "
# | "using FakeTLS"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.shadowtls_enable.description"
msgstr "Shadow TLS 是一种性能较低的新协议，但它可以使用 FakeTLS 隐藏来自政府的流量。"

# | msgid "🌍 ShadowTLS Fake Domain"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.shadowtls_fakedomain.label"
msgstr "🌍 ShadowTLS 伪装域名"

# | msgid ""
# | "Please use a well known domain in your data center. for example, If you
# are "
# | "In azure data center, microsoft-update.com Is a good example"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.shadowtls_fakedomain.description"
msgstr "请在您的数据中心使用众所周知的域名。例如，如果您在 Azure 数据中心，microsoft-update.com 就是一个很好的例子。"

# | msgid "ShadowTLS"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:2
msgid "config.shadowtls.label"
msgstr "ShadowTLS"

# | msgid ""
# | "A Proxy to expose real tls handshake to the firewall.\n"
# | "\n"
# | "It works like Trojan but It does not require signing certificate. the
# firewall will see real tls handshake with valid certificate that you
# choose."
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:2
msgid "config.shadowtls.description"
msgstr ""
"将真实的 tls 握手暴露给防火墙的代理。\n"
"\n"
"它像 Trojan 一样工作，但不需要签名证书。防火墙将使用您选择的有效证书看到真正的 tls 握手。"

#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:2
msgid "config.restls.label"
msgstr "config.restls.label"

#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:2
msgid "config.restls.description"
msgstr "config.restls.description"

# | msgid "TUIC"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:2
msgid "config.tuic.label"
msgstr "TUIC"

# | msgid ""
# | "Delicately-TUICed High-Performance proxy is on top of the QUIC protocol.
# \n"
# | "\n"
# | "TUIC's goal is to minimize the handshake latency as much as possible"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:2
msgid "config.tuic.description"
msgstr ""
"Delicately-TUICed 高性能代理在 QUIC 协议之上。\n"
"\n"
"TUIC 的目标是尽可能减少握手延迟"

# | msgid "SSR"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:2
msgid "config.ssr.label"
msgstr "SSR"

# | msgid ""
# | "ShadowsocksR is a fork of the original Shadowsocks project, claimed to be
# "
# | "superior in terms of security and stability."
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:2
msgid "config.ssr.description"
msgstr "ShadowsocksR 是原始 Shadowsocks 项目的一个分支，据称在安全性和稳定性方面更胜一筹。"

# | msgid "KCP"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:2
msgid "config.kcp.label"
msgstr "KCP"

# | msgid "KCP Configurations could be set in this section."
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:2
msgid "config.kcp.description"
msgstr "KCP 配置可以在此处设置。"

# | msgid "❇️ uTLS"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.utls.label"
msgstr "❇️ uTLS"

# | msgid ""
# | "This Option Will Simulate Different Browsers, Therefore, GFW Can Not
# Detect "
# | "Your Browsing"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.utls.description"
msgstr "这个选项会模拟不同的浏览器，因此防火墙无法检测您的访问。"

# | msgid "🔐 Telegram Bot Token"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.telegram_bot_token.label"
msgstr "🔐 Telegram 机器人 Token"

# | msgid ""
# | "To add Telegram bot feature. you need to create a bot with @BotFather and
# "
# | "enter the API code in this field"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.telegram_bot_token.description"
msgstr "您需要使用 @BotFather 来创建一个机器人，并在下方填入 API 代码，以添加 Telegram 机器人支持"

# | msgid "🔄 Package Update Mode"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.package_mode.label"
msgstr "🔄 套餐更新模式"

# | msgid "Specify whether you want released package or developed one"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.package_mode.description"
msgstr "指定是要发布套餐还是开发套餐"

# | msgid "Advanced Settings"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:2
msgid "config.advanced.label"
msgstr "高级设置"

# | msgid ""
# | "In this part, there are some advanced configs that are better not be
# changed"
# | " unless you are an advanced user"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:2
msgid "config.advanced.description"
msgstr "这里有一些很少用到的配置项，专为高级用户设计。"

# | msgid "ℹ️ Secret Proxy Path"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.proxy_path.label"
msgstr "ℹ️ Secret Proxy 路径"

# | msgid ""
# | "We use secret proxy path to hide our proxies for the gouvernment"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.proxy_path.description"
msgstr "我们使用 Secret Proxy 路径来隐藏我们对政府的代理。"

# | msgid "ℹ️ Trojan Path"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.path_trojan.label"
msgstr "ℹ️ Trojan 路径"

# | msgid "For Trojan Links"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.path_trojan.description"
msgstr "为 Trojan 链接"

# | msgid "ℹ️ VLESS Path"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.path_vless.label"
msgstr "ℹ️ VLESS 路径"

# | msgid "For the VLESS Path"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.path_vless.description"
msgstr "为 VLESS 路径"

# | msgid "ℹ️ VMess Path"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.path_vmess.label"
msgstr "ℹ️ VMESS 路径"

# | msgid "For the VMess Link"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.path_vmess.description"
msgstr "为 VMESS 链接"

# | msgid "ℹ️ gRPC Path"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.path_grpc.label"
msgstr "ℹ️ gRPC路径"

# | msgid "gRPC Path In Configs"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.path_grpc.description"
msgstr "配置中的 gRPC 路径"

# | msgid "ℹ️ TCP Configuration Path"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.path_tcp.label"
msgstr "ℹ️ TCP 配置路径"

# | msgid "For the Proxy Link"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.path_tcp.description"
msgstr "为代理链接"

# | msgid "ℹ️ Path of Websocket Requests"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.path_ws.label"
msgstr "Websocket 请求路径"

# | msgid "Specify the Websocket Path"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.path_ws.description"
msgstr "指定 Websocket 路径"

# | msgid "🔑 Cloudflare API"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.cloudflare.label"
msgstr "🔑 Cloudflare API"

# | msgid ""
# | "Please follow <a
# href=\"https://github.com/hiddify/hiddify-config/wiki/Get-"
# | "Cloudflare-API\" target=\"_blank\">the instruction</a> and paste the "
# | "Cloudflare API Key"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.cloudflare.description"
msgstr ""
"请按照<a href=\"https://github.com/hiddify/hiddify-config/wiki/Get-"
"Cloudflare-API\" target=\"_blank\">说明</a>粘贴 Cloudflare API 密钥"

# | msgid "Very Advanced Settings"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:2
msgid "config.too_advanced.label"
msgstr "专家设置"

# | msgid ""
# | "Specify The Proxy Path. It is important especially if you are using HTTP
# and"
# | " VMess"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:2
msgid "config.too_advanced.description"
msgstr "指定代理路径。如果您使用 HTTP 和 VMess，这一点尤其重要。"

# | msgid "🔑 Warp Plus Key"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.warp_plus_code.label"
msgstr "🔑 WARP Plus 密钥"

# | msgid ""
# | "🔝 Increases browsing speed. To get the Key, go to the <a
# href=\"https://1.1.1.1/\"> 1.1.1.1 </a>\n"
# | "app and purchase the original KEY from Cloudflare\n"
# | "<br>\n"
# | "⚠️ If there is an error in this Key, the WARP will be disabled."
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.warp_plus_code.description"
msgstr ""
"🔝 提高浏览速度。要获取密钥，请转到<a href=\"https://t.me/hiddify_board\">此处</a>\n"
"发送一个消息\n"
"<br>\n"
"⚠️ 如果此密钥中存在错误，则 WARP 将被禁用。"

# | msgid "✴️ Warp+ Mode"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.warp_mode.label"
msgstr "✴️ WARP+ 模式"

# | msgid ""
# | "✴️ All : All Sites use Warp IPs in outbound\n"
# | "<br>\n"
# | "☑️ Only Domestic and Blocked Sites: Only Domestic Sites and websites like
# Google, Spotify, Netflix, OpenAi, IPinfo.io use Warp IPs in outbound"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.warp_mode.description"
msgstr ""
"✴️ 全部：所有站点都从 WARP 中删除\n"
"<br>\n"
"仅国内和被封锁网站：只有国内网站和\n"
"谷歌、Spotify、Netflix、OpenAi、IPinfo.io\n"
"使用 WARP+"

# | msgid "WARP➕"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:2
msgid "config.warp.label"
msgstr "WARP➕"

# | msgid ""
# | "Warp is a tool that hides your server IP in outbound traffic. It means if
# the users are visiting a website the Warp IP is exposed instead of our
# server IP.\n"
# | "<br>\n"
# | "For example, if you have a problem with captcha on Google, it might be
# fixed this way."
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:2
msgid "config.warp.description"
msgstr ""
"Warp 是一种工具，可以从用户访问的站点中隐藏您的服务器 IP。\n"
"<br>\n"
"例如，如果您在使用 Google 时遇到问题时，它可能会起到作用。"

# | msgid "🆔 Short IDs"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.reality_short_ids.label"
msgstr "🆔 短 ID"

# | msgid "Do Not Change It"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.reality_short_ids.description"
msgstr "请勿更改"

# | msgid "🌍 Reality Fallback Domain"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#: hiddifypanel/templates/flaskadmin-layout.html:123
msgid "config.reality_fallback_domain.label"
msgstr "🌍 Reality 回落域名"

# | msgid ""
# | "When the GFW visit the Websites in Server names, it will be redirect to
# this"
# | " Domain."
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#: hiddifypanel/templates/flaskadmin-layout.html:124
msgid "config.reality_fallback_domain.description"
msgstr "防火墙访问服务器中的网站时，会重定向到该域名。"

# | msgid "🔑 Private Key"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.reality_private_key.label"
msgstr "🔑 私钥"

# | msgid "Do Not Change It"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.reality_private_key.description"
msgstr "请勿改变"

# | msgid "🔑 Public Key"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.reality_public_key.label"
msgstr "🔑 公钥"

# | msgid "Do Not Change It"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.reality_public_key.description"
msgstr "请勿改变"

# | msgid "Reality"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:2
msgid "config.reality.label"
msgstr "Reality"

# | msgid "REALITY eliminate the Server-Side TLS Fingerprint Feature"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:2
msgid "config.reality.description"
msgstr "REALITY 消除了服务端的 TLS 指纹特征"

#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.first_setup.label"
msgstr "config.first_setup.label"

#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.first_setup.description"
msgstr "config.first_setup.description"

# | msgid "Enable WARP+"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.warp_enable.label"
msgstr "启用 WARP+"

# | msgid ""
# | "Warp helps you bypass Google, Spotify and Netflix restrictions by hiding
# "
# | "server IP "
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.warp_enable.description"
msgstr "WARP 帮助您绕过 Google、Spotify 和 Netflix 的封锁"

#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.restls1_2_domain.label"
msgstr "config.restls1_2_domain.label"

#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.restls1_2_domain.description"
msgstr "config.restls1_2_domain.description"

#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.restls1_3_domain.label"
msgstr "config.restls1_3_domain.label"

#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.restls1_3_domain.description"
msgstr "config.restls1_3_domain.description"

# | msgid "License  Code"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.license.label"
msgstr "许可证代码"

# | msgid ""
# | "For commercial use of this Product, you must Purchase its License"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.license.description"
msgstr "要将此产品用于商业用途，您必须购买其许可证"

# | msgid "Parent Panel"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.is_parent.label"
msgstr "主面板"

#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.is_parent.description"
msgstr "config.is_parent.description"

# | msgid "Parent Panel (Multi Server)"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.parent_panel.label"
msgstr "主面板（多服务器）"

# | msgid ""
# | "You can Connect to the Central Panel to define only one user and the
# usage "
# | "of all Servers will be added cumulatively."
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.parent_panel.description"
msgstr "您可以只在中央面板创建一个用户，所有服务器的使用流量将累加计算。"

#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.unique_id.label"
msgstr "config.unique_id.label"

#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.unique_id.description"
msgstr "config.unique_id.description"

#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.last_hash.label"
msgstr "config.last_hash.label"

#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.last_hash.description"
msgstr "config.last_hash.description"

# | msgid "Admin Secret"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.admin_secret.label"
msgstr "管理员密钥"

# | msgid "Admin secret will be used for accessing admin panel"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.admin_secret.description"
msgstr "管理员密钥将用于访问管理面板"

# | msgid "KCP Ports"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.kcp_ports.label"
msgstr "KCP 端口"

# | msgid ""
# | "Comma separated integers indicating the ports to use as KCP
# connection.\n"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.kcp_ports.description"
msgstr "逗号分隔的整数，指示用作 KCP 连接的端口。"

# | msgid "Enable KCP"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.kcp_enable.label"
msgstr "启用 KCP"

# | msgid "It is a UDP Based Protocol "
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.kcp_enable.description"
msgstr "它是一个基于 UDP 的协议"

# | msgid "Netdata"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.netdata.label"
msgstr "网络数据"

# | msgid ""
# | "For displaying resources. uses your Server's CPU but it is not too much."
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.netdata.description"
msgstr "用于显示资源。可能会使用您的 CPU，但不会太多。"

# | msgid "Torrent Block Configuration"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.torrent_block.label"
msgstr "Torrent Block 配置"

# | msgid "Torrent Block Configurations could be set in this section."
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.torrent_block.description"
msgstr "可以在此处设置 Torrent Block 配置。"

# | msgid "Enable TUIC"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.tuic_enable.label"
msgstr "启用 TUIC"

# | msgid "It is a UDP based protocol similar to QUIC"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.tuic_enable.description"
msgstr "它是一个类似于 QUIC 的基于 UDP 的协议"

# | msgid "TUIC Ports"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.tuic_port.label"
msgstr "TUIC 端口"

# | msgid "Use comma to separate ports like 63000,60000"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.tuic_port.description"
msgstr "使用逗号分隔端口，如 63000,60000"

# | msgid "Enable SSR"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.ssr_enable.label"
msgstr "启用 SSR"

# | msgid ""
# | "ShadowsocksR is a Fork of the original Shadowsocks project, claimed to be
# "
# | "superior in terms of security and stability. Not tested. Not support "
# | "accounting."
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.ssr_enable.description"
msgstr "ShadowsocksR 是原始 Shadowsocks 项目的一个分支，据称在安全性和稳定性方面更胜一筹。未测试。不支持统计。"

# | msgid "SSR FakeDomain"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.ssr_fakedomain.label"
msgstr "SSR 伪装域名"

# | msgid ""
# | "Please use a well known domain In your data center. for example, If you
# are "
# | "In Azure data center, microsoft-update.com Is a good example"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.ssr_fakedomain.description"
msgstr "请在您的数据中心使用众所周知的域。例如，如果你在 Azure 数据中心，microsoft-update.com 就是一个很好的例子"

# | msgid "Enable HTTP Domain Fronting"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.domain_fronting_http_enable.label"
msgstr "启用 HTTP 域名前置"

# | msgid ""
# | "Enabling HTTP Domain Fronting causes your domain to be block quickly."
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.domain_fronting_http_enable.description"
msgstr "启用 HTTP 域名前置可能会导致您的域名被快速封锁。"

# | msgid "Database Version Label"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.db_version.label"
msgstr "数据库版本标签"

# | msgid "Database Version Description"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.db_version.description"
msgstr "数据库版本描述"

# | msgid "Config Not Found"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.not_found.label"
msgstr "找不到配置"

# | msgid "Config Not Found"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.not_found.description"
msgstr "找不到配置"

# | msgid "V2Ray Path"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.path_v2ray.label"
msgstr "V2Ray 路径"

# | msgid "Set V2Ray Configs Path"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.path_v2ray.description"
msgstr "设置 V2Ray 配置路径"

# | msgid "Shadowsocks Path"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.path_ss.label"
msgstr "Shadowsocks路径"

# | msgid "Shadowsocks Path in the Links"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.path_ss.description"
msgstr "链接中的 Shadowsocks 路径"

# | msgid "Today"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/index.html:70
msgid "Today Usage"
msgstr "今天"

# | msgid "Yesterday"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/index.html:76
msgid "Yesterday Usage"
msgstr "昨天"

# | msgid "Monthly"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/index.html:82
msgid "Month Usage"
msgstr "每月"

#: hiddifypanel/panel/admin/templates/index.html:88
msgid "Total Usage"
msgstr "总流量"

# | msgid "In 5 Minutes"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/index.html:104
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/index.html:225
msgid "In 5 minutes"
msgstr "5分钟后"

#: hiddifypanel/panel/admin/templates/index.html:107
msgid "Network"
msgstr "网络"

#: hiddifypanel/panel/admin/templates/index.html:110
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/index.html:246
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/index.html:262
msgid "From Last Restart"
msgstr "自上次重启"

# | msgid "CPU %(cores)s Core"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/index.html:115
#, python-format
msgid "CPU %(cores)s Cores"
msgstr "CPU %(cores)s 核心"

#: hiddifypanel/panel/admin/templates/index.html:125
msgid "RAM"
msgstr "内存"

# | msgid "Hard Disk"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/index.html:139
msgid "Disk"
msgstr "硬盘"

#: hiddifypanel/panel/admin/templates/index.html:142
#: hiddifypanel/panel/commercial/restapi/v2/user/info_api.py:68
msgid "Hiddify"
msgstr "Hiddify"

# | msgid "Children"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/parent_dash.html:10
#: hiddifypanel/panel/commercial/templates/parent_dash.html:18
msgid "Childs"
msgstr "子面板"

# | msgid "No Children"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/parent_dash.html:14
#: hiddifypanel/panel/commercial/templates/parent_dash.html:22
msgid "No children!"
msgstr "没有子节点"

#: hiddifypanel/panel/admin/templates/parent_dash.html:20
#: hiddifypanel/panel/commercial/templates/parent_dash.html:28
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: hiddifypanel/panel/admin/templates/parent_dash.html:21
#: hiddifypanel/panel/commercial/templates/parent_dash.html:29
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs.html:10
msgid "Domain"
msgstr "域名"

# | msgid "⚙️ Global Configs"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/proxy.html:11
msgid "admin.proxy.global_config"
msgstr "⚙️ 全局配置"

# | msgid "✏️ Modifying Proxies"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/proxy.html:14
msgid "Edit Proxy Names"
msgstr "✏️ 修改代理"

# | msgid "⚙️ Detailed Configs"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/proxy.html:24
msgid "admin.proxy.detailed_config"
msgstr "⚙️ 详细配置"

#: hiddifypanel/panel/admin/templates/quick_setup.html:8
msgid "Save Link"
msgstr "保存链接"

# | msgid ""
# | "Please note that your panel can be accessed only via the following link.
# please save this link.\n"
# | "<p><a href=\"%(adminlink)s\" class=\"btn btn-secondary copy-link\"><i
# class=\"fa-solid fa-copy\"></i></a>\n"
# | "<a href=\"%(adminlink)s\" class=\"copy-link\" style=\"word-break:
# break-all;\">%(adminlink)s</a></p> "
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/quick_setup.html:8
#, python-format
msgid ""
"Please note that your panel can be accessed only via <a "
"href=\"%(adminlink)s\" class=\"btn btn-primary copy-"
"link\">%(adminlink)s</a>. Please save this link."
msgstr ""
"请注意，您的面板只能通过以下链接访问。请保存此链接。\n"
"<p><a href=\"%(adminlink)s\" class=\"btn btn-secondary copy-link\"><i "
"class=\"fa-solid fa-copy\"></i></a>\n"
"<a href=\"%(adminlink)s\" class=\"copy-link\" style=\"word-break: break-"
"all;\">%(adminlink)s</a></p> "

# | msgid "Quick Setup"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/quick_setup.html:60
msgid "admin.quicksetup.title"
msgstr "快速设置"

# | msgid ""
# | "Your Server's IPs are: \n"
# | "<div >\n"
# | "IPv4: %(ipv4)s <br> IPv6: %(ipv6)s\n"
# | "</div>\n"
# | "Set these IPs on your Domain or Subdomain and enter your Domain or
# Subdomain in the bellow box.\n"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/quick_setup.html:65
msgid "admin.quicksetup_intro"
msgstr "您的 IPv4 是 %(ipv4)s，IPv6 是 %(ipv6)s。在您的域名或子域名上配置这些 IP，然后在下面的输入框中输入您的域名或子域名。"

# | msgid "Please Wait "
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/result.html:33
msgid "Please wait "
msgstr "请稍等"

# | msgid "Seconds"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/result.html:33
msgid "seconds"
msgstr "秒"

# | msgid "📄 Log"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/result.html:45
msgid "log"
msgstr "📄 日志"

#: hiddifypanel/panel/admin/templates/result.html:48
msgid "Click here to see the complete log"
msgstr "单击此处查看完整日志"

#: hiddifypanel/panel/admin/templates/model/user_list.html:102
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/result.html:118
msgid "Success"
msgstr "成功"

# | msgid "✅ The Action Done Successfully. You can now leave this page"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/result.html:119
msgid "The action done successfully. You can now leave this page."
msgstr "✅ 操作已完成。您现在可以离开此页面。"

# | msgid ""
# | "1️⃣ In this section, you can add your Domain. \n"
# | "<br>\n"
# | "2️⃣ If you want to lessen the probability of having dirty IP, you can add
# Multiple Relay Server <a
# href=\"https://github.com/hiddify/hiddify-config/discussions/129\">Read
# More</a>.\n"
# | "3️⃣ If you have Multiple IPv4 or IPv6 in your Panel you have to add the
# domain pointed to them as Relay."
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/model/domain_list.html:7
msgid ""
"In this section, you can add your domain. You need to add at least one "
"domain in direct mode."
msgstr ""
"1️⃣ 在此处，您可以添加您的域名。\n"
"<br>\n"
"2️⃣ 如果您想减少脏 IP 的可能性，您可以添加多个中继服务器<a href=\"https://github.com/hiddify"
"/hiddify-config/discussions/129\">阅读更多</a>。\n"
"<br>\n"
"3️⃣ 如果您的面板中有多个 IPv4 或 IPv6，则必须将指向它们的域名添加为中继域名。"

# | msgid "📣 Send Message to User's Telegram"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/model/user_list.html:8
msgid "Send Message to User's Telegram"
msgstr "📣 发送消息到用户的 Telegram"

#: hiddifypanel/panel/admin/templates/model/user_list.html:10
msgid "All Users"
msgstr "全部用户"

#: hiddifypanel/panel/admin/templates/model/user_list.html:11
msgid "Expired Users"
msgstr "过期用户"

#: hiddifypanel/panel/admin/templates/model/user_list.html:12
msgid "Active Users"
msgstr "活跃用户"

# | msgid "Offline More Than 1 Hour"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/model/user_list.html:14
msgid "Offline more than 1 hour"
msgstr "离线超过1小时"

# | msgid "Offline More Than 1 Day"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/model/user_list.html:15
msgid "Offline more than 1 day"
msgstr "离线超过1天"

# | msgid "Offline More Than 1 Week"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/model/user_list.html:16
msgid "Offline more than 1 week"
msgstr "离线超过1周"

# | msgid ""
# | "🔄 User usage will be updated every 1 Minutes. to update it now <a "
# | "href=\"%(link)s\" class=\"btn btn-info\">Click Here</a>"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/model/user_list.html:23
#, python-format
msgid ""
"User usage will be updated every 6 minutes. To update it now click <a "
"href=\"%(link)s\" class=\"btn btn-info\">here</a>"
msgstr "🔄 用户流量每 1 分钟更新一次。点击<a href=\"%(link)s\" class=\"btn btn-info\">此处</a>立即更新。"

# | msgid "✏️  Please write your message to send to the Telegram:"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/model/user_list.html:68
msgid "Please type your message to send to the telegram:"
msgstr "✏️  请写下您要发送到电报的消息："

# | msgid "📤 Sending ..."
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/model/user_list.html:75
msgid "Sending..."
msgstr "📤 发送中..."

#: hiddifypanel/panel/admin/templates/model/user_list.html:103
msgid "The message has been sent."
msgstr "消息已发送。"

#: hiddifypanel/panel/admin/templates/model/user_list.html:106
msgid "Hover the user to see the reason"
msgstr "悬停查询原因"

#: hiddifypanel/panel/admin/templates/model/user_list.html:115
msgid "The message was not sent to"
msgstr "该消息未发送至"

# | msgid "Hiddify Next"
#: hiddifypanel/panel/commercial/restapi/v2/user/apps_api.py:174
#: hiddifypanel/panel/commercial/restapi/v2/user/apps_api.py:377
#: hiddifypanel/panel/commercial/restapi/v2/user/apps_api.py:379
#, fuzzy
msgid "app.hiddify.next.title"
msgstr "下一个"

# | msgid "HiddifyN"
#: hiddifypanel/panel/commercial/restapi/v2/user/apps_api.py:176
#: hiddifypanel/panel/commercial/restapi/v2/user/apps_api.py:210
#: hiddifypanel/panel/commercial/restapi/v2/user/apps_api.py:212
#, fuzzy
msgid "app.hiddifyn.title"
msgstr "希迪菲尼"

# | msgid "V2RayNG"
#: hiddifypanel/panel/commercial/restapi/v2/user/apps_api.py:178
#: hiddifypanel/panel/commercial/restapi/v2/user/apps_api.py:235
#: hiddifypanel/panel/commercial/restapi/v2/user/apps_api.py:237
#, fuzzy
msgid "app.v2rayng.title"
msgstr "V2RayNG"

# | msgid "HiddifyNG"
#: hiddifypanel/panel/commercial/restapi/v2/user/apps_api.py:180
#: hiddifypanel/panel/commercial/restapi/v2/user/apps_api.py:250
#: hiddifypanel/panel/commercial/restapi/v2/user/apps_api.py:252
#, fuzzy
msgid "app.hiddifyng.title"
msgstr "HiddifyNG"

# | msgid "Hiddify Clash"
#: hiddifypanel/panel/commercial/restapi/v2/user/apps_api.py:182
#: hiddifypanel/panel/commercial/restapi/v2/user/apps_api.py:264
#: hiddifypanel/panel/commercial/restapi/v2/user/apps_api.py:266
#, fuzzy
msgid "app.hiddify-clash-android.title"
msgstr "希迪冲突"

# | msgid "FoXray"
#: hiddifypanel/panel/commercial/restapi/v2/user/apps_api.py:184
#: hiddifypanel/panel/commercial/restapi/v2/user/apps_api.py:276
#: hiddifypanel/panel/commercial/restapi/v2/user/apps_api.py:278
#, fuzzy
msgid "app.foxray.title"
msgstr "福克斯X射线"

# | msgid "Shadowrocket"
#: hiddifypanel/panel/commercial/restapi/v2/user/apps_api.py:186
#: hiddifypanel/panel/commercial/restapi/v2/user/apps_api.py:288
#: hiddifypanel/panel/commercial/restapi/v2/user/apps_api.py:290
#, fuzzy
msgid "app.shadowrocket.title"
msgstr "暗影火箭"

# | msgid "Streisand"
#: hiddifypanel/panel/commercial/restapi/v2/user/apps_api.py:188
#: hiddifypanel/panel/commercial/restapi/v2/user/apps_api.py:300
#: hiddifypanel/panel/commercial/restapi/v2/user/apps_api.py:302
#, fuzzy
msgid "app.streisand.title"
msgstr "史翠珊"

# | msgid "Loon"
#: hiddifypanel/panel/commercial/restapi/v2/user/apps_api.py:190
#: hiddifypanel/panel/commercial/restapi/v2/user/apps_api.py:311
#: hiddifypanel/panel/commercial/restapi/v2/user/apps_api.py:313
#, fuzzy
msgid "app.loon.title"
msgstr "龙"

# | msgid "Stash"
#: hiddifypanel/panel/commercial/restapi/v2/user/apps_api.py:192
#: hiddifypanel/panel/commercial/restapi/v2/user/apps_api.py:321
#: hiddifypanel/panel/commercial/restapi/v2/user/apps_api.py:323
#, fuzzy
msgid "app.stash.title"
msgstr "藏"

# | msgid "Hiddify Clash"
#: hiddifypanel/panel/commercial/restapi/v2/user/apps_api.py:194
#: hiddifypanel/panel/commercial/restapi/v2/user/apps_api.py:333
#: hiddifypanel/panel/commercial/restapi/v2/user/apps_api.py:335
#, fuzzy
msgid "app.hiddify-clash-desktop.title"
msgstr "希迪冲突"

# | msgid "NekoBox"
#: hiddifypanel/panel/commercial/restapi/v2/user/apps_api.py:196
#: hiddifypanel/panel/commercial/restapi/v2/user/apps_api.py:222
#: hiddifypanel/panel/commercial/restapi/v2/user/apps_api.py:224
#, fuzzy
msgid "app.nekobox.title"
msgstr "猫盒子"

# | msgid "HiddifyN Description"
#: hiddifypanel/panel/commercial/restapi/v2/user/apps_api.py:211
#, fuzzy
msgid "app.hiddifyn.description"
msgstr "HiddifyN 描述"

#: hiddifypanel/panel/commercial/restapi/v2/user/apps_api.py:223
msgid "app.nekobox.description"
msgstr ""

# | msgid "V2RayNG Description"
#: hiddifypanel/panel/commercial/restapi/v2/user/apps_api.py:236
#, fuzzy
msgid "app.v2rayng.description"
msgstr "V2RayNG 说明"

# | msgid "HiddifyNG Description"
#: hiddifypanel/panel/commercial/restapi/v2/user/apps_api.py:251
#, fuzzy
msgid "app.hiddifyng.description"
msgstr "HiddifyNG 说明"

#: hiddifypanel/panel/commercial/restapi/v2/user/apps_api.py:265
msgid "app.hiddify-clash-android.description"
msgstr ""

# | msgid "FoXray Description"
#: hiddifypanel/panel/commercial/restapi/v2/user/apps_api.py:277
#, fuzzy
msgid "app.foxray.description"
msgstr "福克斯射线描述"

# | msgid "Shadowrocket Description"
#: hiddifypanel/panel/commercial/restapi/v2/user/apps_api.py:289
#, fuzzy
msgid "app.shadowrocket.description"
msgstr "暗影火箭描述"

# | msgid "Streisand Description"
#: hiddifypanel/panel/commercial/restapi/v2/user/apps_api.py:301
#, fuzzy
msgid "app.streisand.description"
msgstr "史翠珊描述"

# | msgid "Loon Description"
#: hiddifypanel/panel/commercial/restapi/v2/user/apps_api.py:312
#, fuzzy
msgid "app.loon.description"
msgstr "潜鸟描述"

# | msgid "Stash Description"
#: hiddifypanel/panel/commercial/restapi/v2/user/apps_api.py:322
#, fuzzy
msgid "app.stash.description"
msgstr "藏匿描述"

#: hiddifypanel/panel/commercial/restapi/v2/user/apps_api.py:334
msgid "app.hiddify-clash-desktop.description"
msgstr ""

# | msgid "Hiddify Next Description"
#: hiddifypanel/panel/commercial/restapi/v2/user/apps_api.py:378
#, fuzzy
msgid "app.hiddify.next.description"
msgstr "Hiddify 下一个说明"

#: hiddifypanel/panel/commercial/restapi/v2/user/info_api.py:64
#, fuzzy
msgid "Join our Hiddify Telegram channel to get the latest updates on Hiddify."
msgstr "加入我们的 Hiddify Telegram 频道，获取 Hiddify 的最新动态。"

# | msgid "[Admin-exclusive message]: Customizable via settings."
#: hiddifypanel/panel/commercial/restapi/v2/user/info_api.py:66
#, fuzzy
msgid "[Admin only visible message:] You can change this message from settings"
msgstr "[仅管理员可见的消息]：您可以从设置中更改此消息。"

# | msgid ""
# | "Hooray 🎉 🎉 🎉 \n"
# | "Welcome to Hiddify bot\n"
# | "Start by clicking the link on the Panel or entering your UUID."
#: hiddifypanel/panel/commercial/telegrambot/Usage.py:28
#: hiddifypanel/panel/commercial/telegrambot/information.py:55
msgid ""
"Hooray 🎉 🎉 🎉 \n"
"Welcome to hiddifybot.\n"
"Start by clicking the link on the panel or entering your UUID."
msgstr ""
"太棒了🎉🎉🎉\n"
"欢迎访问 Hiddify 机器人\n"
"首先单击面板上的链接或输入您的 UUID。"

# | msgid ""
# | "Dear {}\n"
# | "\n"
# | "Your Hiddify Information is\n"
# | "UUID: {}\n"
# | "Last Online Date: {}\n"
# | "Expire Time: {}\n"
# | "Usage Class: {}\n"
#: hiddifypanel/panel/commercial/telegrambot/information.py:20
msgid ""
"Dear {}\n"
"\n"
"Your hiddify information is\n"
"UUID: {}\n"
"Last online date: {}\n"
"Expire time: {}\n"
"Usage class: {}\n"
msgstr ""
"亲爱的 {}\n"
"\n"
"您的 Hiddify 信息\n"
"UUID：{}\n"
"上次在线日期：{}\n"
"过期时间：{}\n"
"使用等级：{}"

# | msgid ""
# | "Your Hiddify instance information \n"
# | "Domain: {} \n"
# | "Usage Limit: {} GB\n"
# | "Current Usage: {} GB\n"
# | "Expires at: {} \n"
# | "Remaining Days: {} \n"
# | "\n"
# | "Good Luck! 🎉 🎉 🎉 \n"
#: hiddifypanel/panel/commercial/telegrambot/information.py:119
msgid ""
"Your hiddify instance information \n"
"Domain: {} \n"
"Usage limit: {} GB\n"
"Current usage: {} GB\n"
"Expires at: {} \n"
"Remaining days: {} \n"
"\n"
"\n"
" Happy using 🎉 🎉 🎉 \n"
msgstr ""
"您的 Hiddify 信息\n"
"域名： {}\n"
"流量限制：{} GB\n"
"当前流量：{} GB\n"
"过期时间：{}\n"
"剩余天数：{}\n"
"\n"
"\n"
"祝你好运！ 🎉 🎉 🎉"

# | msgid "Settings"
#: hiddifypanel/panel/commercial/templates/configc.html:11
msgid "admin.config.title"
msgstr "设置"

# | msgid "Secret Code"
#: hiddifypanel/panel/common_bp/login.py:18
#, fuzzy
msgid "login.secret.label"
msgstr "密码"

# | msgid "Secret code is given by the service provider."
#: hiddifypanel/panel/common_bp/login.py:20
#, fuzzy
msgid "login.secret.description"
msgstr "密码由服务提供商提供。"

# | msgid "⚠️ Incorrect Password"
#: hiddifypanel/panel/common_bp/login.py:69
#, fuzzy
msgid "Incorrect Password"
msgstr "⚠️密码错误"

# | msgid "Hiddify"
#: copy.html:2 hiddifypanel/panel/common_bp/templates/login.html:3
#: hiddifypanel/panel/common_bp/templates/login.html:16
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/auto_page.html:2
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/handle_smart.html:2
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/home.html:2
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/home.html:10
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/home.html:22
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/index
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/index_old.html:2
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/index_old.html:8
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/multi.html:2
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/multi.html:10
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/multi.html:22
#: hiddifypanel/panel/user/templates/redirect_to_new_format.html:2
#: hiddifypanel/templates/master.html:75
msgid "user.home.title"
msgstr "Hiddify"

# | msgid "📅%(expire_days)s Days Remain"
#: hiddifypanel/panel/user/link_maker.py:782
#, python-format
msgid "📅%(expire_days)s days"
msgstr "📅剩余：%(expire_days)s 天"

# | msgid "Copy"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/doh.html:8
#: hiddifypanel/panel/user/templates/redirect_to_new_format.html:8
#: hiddifypanel/templates/master.html:169
msgid "copy"
msgstr "复制"

# | msgid "Open"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/redirect_to_new_format.html:12
#: hiddifypanel/templates/master.html:171
msgid "open"
msgstr "打开"

# | msgid "ℹ️ Link is Changed!"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/redirect_to_new_format.html:16
#, fuzzy
msgid "Link is changed!"
msgstr "ℹ️链接已更改！"

#: hiddifypanel/panel/user/templates/redirect_to_new_format.html:16
msgid "The page has been moved to a new link. Please copy and save the new link."
msgstr ""

# | msgid "All Configs"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs.html:1
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs_old.html:1
msgid "user.home.tool.all-configs"
msgstr "所有配置"

# | msgid "Name and Link"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs.html:8
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs_old.html:7
msgid "user.home.allconfig.name"
msgstr "名称和链接"

# | msgid "Type"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs.html:9
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs_old.html:8
msgid "user.home.allconfig.type"
msgstr "类型"

# | msgid "Protocol"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs.html:11
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs_old.html:9
msgid "user.home.allconfig.protocol"
msgstr "协议"

# | msgid "Transport"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs.html:12
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs_old.html:10
msgid "user.home.allconfig.transport"
msgstr "转移"

# | msgid "Security"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs.html:13
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs_old.html:11
msgid "user.home.allconfig.security"
msgstr "安全"

# | msgid "All"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs.html:25
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs.html:26
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs.html:27
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs.html:28
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs.html:29
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs.html:38
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs.html:39
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs.html:40
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs.html:41
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs.html:42
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs.html:51
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs.html:52
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs.html:53
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs.html:54
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs.html:55
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs.html:64
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs.html:65
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs.html:67
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs.html:68
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs.html:77
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs.html:78
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs.html:79
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs.html:80
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs.html:81
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs.html:104
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs.html:105
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs.html:106
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs.html:107
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs.html:108
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs_old.html:22
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs_old.html:23
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs_old.html:24
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs_old.html:25
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs_old.html:34
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs_old.html:36
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs_old.html:37
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs_old.html:46
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs_old.html:47
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs_old.html:48
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs_old.html:49
msgid "all"
msgstr "全部"

# | msgid "Auto"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs.html:35
msgid "auto"
msgstr "自动"

# | msgid "All Config Hiddify Managers"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs.html:48
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs_old.html:19
msgid "user.home.allconfig.hiddify-managers"
msgstr "所有 Hiddify Managers 配置"

# | msgid "Clash Configs"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs.html:61
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs_old.html:31
msgid "user.home.allconfig.clash-configs"
msgstr "Clash 配置"

# | msgid "Except VLess"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs.html:66
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs_old.html:35
msgid "user.home.allconfigs.expect_vless"
msgstr "Vless 除外"

# | msgid "Subscription Link"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs.html:74
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs.html:101
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs_old.html:43
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/android.html:40
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/ios.html:29
msgid "user.home.allconfig.link-configs"
msgstr "订阅链接"

# | msgid "SingBox: SSH"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs.html:87
msgid "singbox: ssh"
msgstr "SingBox：SSH"

# | msgid "SSH"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs.html:90
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs.html:91
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs.html:92
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs.html:93
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs.html:94
msgid "ssh"
msgstr "SSH"

# | msgid ""
# | "📍 Please select one of the following applications:\n"
# | "<br />\n"
# | "<br />"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/android.html:2
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/ios.html:3
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/windows.html:46
msgid "Please select one of the following applications:"
msgstr ""
"📍 请选择以下应用之一：\n"
"<br />\n"
"<br />"

# | msgid "Direct Download"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/android.html:7
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/android.html:12
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/android.html:58
msgid "download"
msgstr "直接下载"

# | msgid "<i class=\"fa-brands fa-google-play\"></i> Google Play"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/android.html:19
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/android.html:65
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/one_click.html:74
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/one_click.html:87
msgid "install from google play"
msgstr "谷歌 Play"

# | msgid "HiddifyNG <span class=\"badge badge-success\">Recommended</span>"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/android.html:26
msgid "HiddifyNG"
msgstr "HiddifyNG <span class=\"badge badge-success\">推荐</span>"

# | msgid ""
# | "📌 Please install HiddifyNG from either of these links:\n"
# | "<br />\n"
# | " %(dl_link)s  %(play_link)s\n"
# | "Then click on the link below and open it in HiddifyNG.\n"
# | "<br />"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/android.html:29
msgid "HiddifyNG intro"
msgstr ""
"📌 请从以下任一链接安装 HiddifyNG：\n"
"<br />\n"
"%(dl_link)s %(play_link)s\n"
"<br />\n"
"然后单击下面的链接，并在 HiddifyNG 中打开它。\n"
"<br />"

# | msgid "Tap to Import"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/android.html:33
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/windows.html:57
msgid "Click to Import"
msgstr "点击导入"

# | msgid ""
# | "Alternative v2rayNG <button class='btn btn-sm btn-default'
# onclick='show_video(\"android-v2rayng\")'><i class=\"fa-solid
# fa-question\"></i> </button>\n"
# | "<br />\n"
# | "<br />"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/android.html:36
msgid "V2rayNG"
msgstr ""
"备用 v2rayNG<button class='btn btn-sm btn-default' onclick='show_video"
"(\"android-v2rayng\")'><i class=\"fa-solid fa-question\"></i> </button>\n"
"<br />\n"
"<br />"

# | msgid ""
# | "Please install v2rayNG from either of these links: %(dl_link)s
# %(play_link)s.\n"
# | "Then copy the link below and paste it in v2rayNG according to the video
# tutorial <button class='btn btn-sm btn-default'
# onclick='show_video(\"android-v2rayng\")'><i class=\"fa-solid
# fa-question\"></i> </button>.\n"
# | "<br />"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/android.html:37
msgid "V2rayNG intro"
msgstr ""
"请从以下任一链接安装 V2rayNG：%(dl_link)s 或 %(play_link)s 。\n"
"然后复制下面的链接，按照视频教程粘贴到 V2rayNG 中。<button class='btn btn-sm btn-default' "
"onclick='show_video(\"android-v2rayng\")'><i class=\"fa-solid fa-"
"question\"></i> </button>.\n"
"<br />"

# | msgid "Hiddify Android "
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/android.html:48
msgid "Hiddify Android"
msgstr "Hiddify Android"

# | msgid ""
# | "Please install Hiddify Android from %(dl_link)s  %(play_link)s. \n"
# | "\n"
# | "<!--\n"
# | "<div class=\"callout callout-danger\">\n"
# | "    <b>Update Hiddify Android to Version 0.14</b>\n"
# | "</div>-->\n"
# | "<details>\n"
# | "<summary>Why Hiddify Android?</summary>\n"
# | "<div class=\"callout callout-info\">\n"
# | "        Hiddify Android is an Open Source Fork Of Clash That Supports
# More Protocols.\n"
# | "        <br>\n"
# | "        It's Source Codes Exist in\n"
# | "        <a
# href=\"https://github.com/hiddify/HiddifyProxyAndroid\">GitHub</a>.\n"
# | "        \n"
# | "        Therefore, it is safe.\n"
# | "        <details>\n"
# | "            <summary>Alternative: Normal Clash</summary>\n"
# | "            <div class=\"btn-group\">\n"
# | "                <a
# href=\"https://play.google.com/store/apps/details?id=com.github.kr328.clash\"\n"
# | "                    class=\"btn btn-warning orig-link\">Clash in Google
# Play</a>\n"
# | "            </div>\n"
# | "                <a
# href=\"/{{hconfigs[ConfigEnum.proxy_path]}}/gh/Kr328/ClashForAndroid/releases/download/v2.5.12/cfa-2.5.12-premium-universal-release.apk\"\n"
# | "                    class=\"btn btn-warning orig-link\">Direct
# Download</a>\n"
# | "            <div class=\"alert alert-danger\">\n"
# | "            \tClash does not support VLess protocol. therefore, we need
# to add another link for it.\n"
# | "            \n"
# | "        </details>\n"
# | "    </div>\n"
# | "</details>"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/android.html:69
msgid "user.home.android.intro"
msgstr ""
"请从 %(dl_link)s 或 %(play_link)s 安装 Hiddify Android。\n"
"\n"
"<!--\n"
"<div class=\"callout callout-danger\">\n"
"    <b>更新 Hiddify Android 到 0.14 版本</b>\n"
"</div>-->\n"
"<details>\n"
"<summary>为什么选择 Hiddify Android？</summary>\n"
"<div class=\"callout callout-info\">\n"
"\n"
"        Hiddify Android 是 Clash 的开源分支，支持更多协议。\n"
"        <br>\n"
"        源代码托管在\n"
"        <a "
"href=\"https://github.com/hiddify/HiddifyProxyAndroid\">GitHub</a>.\n"
"        \n"
"        <br>\n"
"        因此它是安全的。\n"
"\n"
"        <details>\n"
"            <summary>替代方案: 官方版本 Clash</summary>\n"
"            <div class=\"btn-group\">\n"
"                <a "
"href=\"https://play.google.com/store/apps/details?id=com.github.kr328.clash\""
"\n"
"                    class=\"btn btn-warning orig-link\">Clash in Google "
"Play</a>\n"
"            </div>\n"
"            <div class=\"btn-group\">\n"
"                <a "
"href=\"/{{hconfigs[ConfigEnum.proxy_path]}}/gh/Kr328/ClashForAndroid/releases/download/v2.5.12/cfa-2.5.12"
"-premium-universal-release.apk\"\n"
"                    class=\"btn btn-warning orig-link\">直接下载</a>\n"
"            </div>\n"
"\n"
"            <div class=\"alert alert-danger\">\n"
"            \tClash 不支持 VLess 协议。因此，我们需要为其添加另一个链接。\n"
"            </div>\n"
"            \n"
"\n"
"        </details>\n"
"    </div>\n"
"</details>"

# | msgid "Test"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/base2.html:38
msgid "test"
msgstr "测试"

# | msgid ""
# | "Now based on your needs, click on one of the following links.\n"
# | "<br />"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/clash-links.html:1
msgid "user.home.clash_configs.intro"
msgstr ""
"按照您自己的需要，单击以下链接之一。\n"
"<br />"

# | msgid "For only Blocked Sites"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/clash-links.html:5
msgid "user.home.clash_configs.only_for_blocked_sites.title"
msgstr "仅适用于被封锁的网站"

# | msgid ""
# | "This mode is suggested. It only forwards the blocked sites via Proxy.\n"
# | "            <div class=\"callout callout-success\">\n"
# | "                In this mode, you will not feel any change in the
# speed.\n"
# | "            </div>"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/clash-links.html:7
msgid "user.home.clash_configs.only_for_blocked_sites.description"
msgstr ""
"建议使用此模式。它仅通过代理转发被封锁的站点。\n"
"            <div class=\"callout callout-success\">\n"
"                在这种模式下，您不会感觉到速度有任何变化。\n"
"            </div>"

# | msgid "Install for Only Blocked Sites"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/clash-links.html:11
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/clash-links.html:23
msgid "user.home.clash_configs.only_for_blocked_sites.btn"
msgstr "仅为被封锁的站点安装"

# | msgid "Alternative link for Clash"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/clash-links.html:14
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/clash-links.html:39
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/clash-links.html:65
msgid "user.home.clash_configs.alternative_for_normal_clash"
msgstr "冲突的替代链接"

# | msgid "Install Clash"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/clash-links.html:17
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/clash-links.html:42
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/clash-links.html:68
msgid "user.home.clash_configs.link_for_normal_clash"
msgstr "安装 Clash"

# | msgid "Foreign Sites Proxy"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/clash-links.html:30
msgid "user.home.clash_configs.foreign_sites.title"
msgstr "国外网站代理"

# | msgid ""
# | "Use Proxy for all foreign sites (even not blocked ones).\n"
# | "<div class=\"callout callout-warning\">\n"
# | "\tThis mode is useful in accessing some sanctaioned sites.\n"
# | "</div>\n"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/clash-links.html:32
msgid "user.home.clash_configs.foreign_sites.description"
msgstr ""
"对所有外国网站使用代理（即使不是被封锁的网站）\n"
"<div class=\"callout callout-warning\">\n"
"这种模式在访问一些受制裁的网站时很有用。\n"
"</div>"

# | msgid "Install for Foreign Sites"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/clash-links.html:36
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/clash-links.html:48
msgid "user.home.clash_configs.foreign_sites.btn"
msgstr "为国外网站安装"

# | msgid "Proxy for All Sites"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/clash-links.html:56
msgid "user.home.clash_configs.all_sites.title"
msgstr "所有网站的代理"

# | msgid ""
# | "Use Proxy for all websites even for local websites.\n"
# | "<div class=\"callout callout-danger\">\n"
# | "    Loading local sites will be slower and will endanger your privacy.\n"
# | "</div>\n"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/clash-links.html:58
msgid "user.home.clash_configs.all_sites.description"
msgstr ""
"对所有网站甚至本地网站使用代理。\n"
"<div class=\"callout callout-danger\">\n"
"    加载本地站点的速度将降低，并会危及您的隐私。\n"
"</div>"

# | msgid "Install Proxy for All Sites."
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/clash-links.html:62
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/clash-links.html:74
msgid "user.home.clash_configs.all_sites.btn"
msgstr "为所有网站安装"

# | msgid "DNS over HTTPS"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/doh.html:1
msgid "user.home.tool.doh.title"
msgstr "DNS over HTTPS"

# | msgid ""
# | "<h4>Configure DoH on your browser</h4>\n"
# | "    There are several browsers compatible with DNS over HTTPS (DoH). This
# protocol lets\n"
# | "    you encrypt your connection to 1.1.1.1 in order to protect your DNS
# queries from privacy intrusions and tampering.\n"
# | "\n"
# | "    Some browsers might already have this setting enabled.\n"
# | "<br />\n"
# | "    <h5>​​Mozilla Firefox</h5>\n"
# | "    Select the <b>menu</b> button > <b>Settings</b>.In the General menu,
# scroll down to access <b>Network Settings</b>. Select <b>Settings</b>.
# Select <b>Enable DNS over HTTPS</b>.\n"
# | "    ​<h5>​Google Chrome</h5>\n"
# | "    Select the <b>three-dot</b> menu in your browser >
# <b>Settings</b>.\n"
# | "    Select <b>Privacy and security</b> > <b>Security</b>.\n"
# | "    Scroll down and enable <b>Use secure DNS</b>.\n"
# | "    <h5>​​Microsoft Edge</h5>\n"
# | "    Select <b>Privacy, Search, and Services</b>, and scroll down to
# <b>Security</b>.\n"
# | "    Enable <b>Use secure DNS</b>.\n"
# | "    Select Choose a service provider."
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/doh.html:13
msgid "user.home.tool.doh.help"
msgstr ""
"<h4>在浏览器上配置 DoH</h4>\n"
"    有多种浏览器与 DNS over HTTPS (DoH) 兼容。该协议允许您加密您与 1.1.1.1 的连接，以保护您的 DNS "
"查询免受隐私入侵和篡改。\n"
"\n"
"    某些浏览器可能已经启用了此设置。\n"
"<br />\n"
"    <h5> 火狐浏览器</h5>\n"
"    选择<b>菜单</b>按钮 > "
"<b>设置</b>。在常规菜单中，向下滚动以访问<b>网络设置</b>。选择<b>设置</b>。选择<b>启用 DNS over "
"HTTPS</b>。\n"
"<br />\n"
"    <h5> 谷歌浏览器</h5>\n"
"    选择浏览器中的<b>三点</b>菜单 > <b>设置</b>。\n"
"    选择<b>隐私和安全</b> > <b>安全</b>。\n"
"    向下滚动并启用<b>使用安全 DNS</b>。\n"
"    选择一个服务提供商。\n"
"    \n"
"    <h5> Edge 浏览器</h5>\n"
"    选择浏览器中的<b>三点</b>菜单 > <b>设置</b>。\n"
"    选择<b>隐私、搜索和服务</b>，然后向下滚动到<b>安全</b>。\n"
"    启用<b>使用安全 DNS</b>。\n"
"    选择一个服务提供商。"

#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/home.html:10
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/home.html:22
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/index_old.html:8
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/multi.html:10
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/multi.html:22
#, python-format
msgid "Welcome %(user)s"
msgstr "欢迎 %(user)s"

# | msgid "Telegram"
#: copy.html:27 hiddifypanel/panel/user/templates/home/home.html:50
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/index
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/index_old.html:40
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/multi.html:50
msgid "telegram"
msgstr "Telegram"

# | msgid "Android"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/home.html:52
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/index_old.html:43
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/multi.html:52
msgid "android"
msgstr "安卓"

# | msgid "iOS"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/home.html:53
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/index_old.html:45
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/multi.html:53
msgid "ios"
msgstr "iOS"

# | msgid "Desktop"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/home.html:55
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/index_old.html:47
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/multi.html:55
msgid "desktop"
msgstr "桌面"

# | msgid "Please Select Your Operating System."
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/home.html:62
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/index_old.html:54
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/multi.html:63
msgid "user.home.select os"
msgstr "请选择您的操作系统。"

# | msgid "All Configs"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/home.html:96
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/index_old.html:89
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/multi.html:56
msgid "user.home.all_configs"
msgstr "所有配置"

# | msgid "Speed Test (Detect dirty IP)"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/home.html:97
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/index_old.html:91
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/multi.html:101
msgid "user.home.speedtest"
msgstr "测速（检测受污染IP）"

# | msgid "DNS Over HTTPS"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/home.html:98
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/index_old.html:93
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/multi.html:102
msgid "user.home.doh"
msgstr "DNS Over HTTPS"

# | msgid "Please select the item."
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/home.html:104
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/index_old.html:99
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/multi.html:108
msgid "user.home.select tool"
msgstr "请选择项目。"

# | msgid "🧾 QR Code"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/home.html:130
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/index_old.html:125
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/multi.html:132
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/usage.html:75
msgid "QR code"
msgstr "🧾 二维码"

# | msgid ""
# | "To copy or share links, click on the gray <i class='fa-solid
# fa-qrcode'></i>"
# | " field to display its QR Code."
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/home.html:131
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/index_old.html:126
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/multi.html:133
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/usage.html:76
msgid "user.home.qr-code.description"
msgstr "要复制或共享链接，请点击以下灰色<i class='fa-solid fa-qrcode'></i>字段以显示二维码。"

# | msgid "Display QR Code"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/home.html:138
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/index_old.html:134
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/multi.html:140
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/usage.html:83
msgid "user.home.qr-code.display"
msgstr "显示二维码"

# | msgid "ℹ️ Connect Your Account to Telegram"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/home.html:313
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/multi.html:315
msgid "Want to enjoy more with telegram?"
msgstr "ℹ️ 使用 Telegram 绑定账户"

# | msgid ""
# | "Please connect your Telegram account to the panel to be informed about "
# | "latest news."
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/home.html:314
#, fuzzy
msgid ""
"Please connect your telegram account to the panel to be informed about "
"latest news."
msgstr "请将您的 Telegram 帐户连接到面板以获取最新消息。"

# | msgid "Next"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/home.html:342
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/index_old.html:344
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/multi.html:342
msgid "next"
msgstr "下一个"

# | msgid "Previous"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/home.html:343
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/index_old.html:345
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/multi.html:343
msgid "previous"
msgstr "上一个"

# | msgid "Search"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/home.html:353
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/index_old.html:355
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/multi.html:353
msgid "search"
msgstr "搜索"

# | msgid "Check Again"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/home.html:387
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/multi.html:387
msgid "Check again"
msgstr "重新检查"

# | msgid "Turn Off VPN"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/home.html:390
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/multi.html:390
msgid "Turn of VPN"
msgstr "关闭 VPN"

# | msgid ""
# | "You Should Visit This Page Without VPN To Use Auto CDN IP.\n"
# | "<br>\n"
# | "Your Country = %(your_country)s"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/home.html:390
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/multi.html:390
#, python-format
msgid ""
"You should visit this page without VPN. Your country=%(your_country)s "
"expected=%(expected_country)s"
msgstr "您应该在未开启 VPN 的情况下访问此页面，以使用自动 CDN IP。当前国家 =%(your_country)s"

# | msgid ""
# | "<button class='btn btn-sm btn-default'
# onclick='show_video(\"ios-stash\")'><i class=\"fa-solid fa-question\"></i>
# Stash</button>\n"
# | "          <button class='btn btn-sm btn-default'
# onclick='show_video(\"ios-shadowrocket\")'><i class=\"fa-solid
# fa-question\"></i> Shadowrocket</button>\n"
# | " <span class=\"badge badge-success\">Recommended</span>"
#: copy.html:6 hiddifypanel/panel/user/templates/home/ios
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/ios.html:6
msgid "user.home.ios.stash.title"
msgstr ""
"<button class='btn btn-sm btn-default' onclick='show_video(\"ios-"
"stash\")'><i class=\"fa-solid fa-question\"></i> Stash</button>\n"
"<button class='btn btn-sm btn-default' onclick='show_video(\"ios-"
"shadowrocket\")'><i class=\"fa-solid fa-question\"></i> "
"Shadowrocket</button>\n"
"<span class=\"badge badge-success\">推荐</span>"

# | msgid ""
# | "Stash & Shadowrocket are both great applications. Either one is worth
# buying.\n"
# | "<br>\n"
# | "<br />\n"
# | "  <div class=\"btn-group\">\n"
# | "        <a
# href=\"https://apps.apple.com/us/app/stash-rule-based-proxy/id1596063349\"
# target=\"_blank\" class=\"btn btn-success orig-link\">Download Stash</a>\n"
# | "        </div>\n"
# | "        <a
# href=\"https://apps.apple.com/us/app/shadowrocket/id932747118\"
# target=\"_blank\" class=\"btn btn-primary orig-link\">Download
# Shadowrocket</a> \n"
# | "        </div><br>\n"
# | "<br />"
#: copy.html:17 hiddifypanel/panel/user/templates/home/ios
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/ios.html:10
msgid "user.home.ios.stash.intro"
msgstr ""
"Stash 和 Shadowrocket 两个应用都很棒。值得购买其中一个（注意：需要中国大陆以外的 App Store 账户才能下载）\n"
"<br>\n"
"<br />\n"
"  <div class=\"btn-group\">\n"
"        <a href=\"https://apps.apple.com/us/app/stash-rule-based-"
"proxy/id1596063349\" target=\"_blank\" class=\"btn btn-success orig-"
"link\">下载 Stash</a>\n"
"        </div>\n"
"  <div class=\"btn-group\">\n"
"        <a "
"href=\"https://apps.apple.com/us/app/shadowrocket/id932747118\" "
"target=\"_blank\" class=\"btn btn-primary orig-link\">下载 Shadowrocket</a>"
" \n"
"        </div><br>\n"
"<br />"

# | msgid "FoXray and Fair VPN"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/ios.html:21
msgid "user.home.ios.others.title"
msgstr "FoXray 和 Fair VPN"

# | msgid ""
# | "First install one of the following Applications:\n"
# | "\n"
# | "<div class=\"btn-group\">\n"
# | "\t<a href=\"https://apps.apple.com/us/app/foxray/id6448898396\"\n"
# | "        class=\"btn btn-primary orig-link\">FoXray</a>\n"
# | "</div>\n"
# | "\t<a href=\"https://apps.apple.com/us/app/fair-vpn/id1533873488\"\n"
# | "        class=\"btn btn-primary orig-link\">Fair VPN</a>\n"
# | "<br />\n"
# | "Then apply the following configs:\n"
# | "<br />"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/ios.html:25
msgid "user.home.ios.others.intro"
msgstr ""
"首先安装以下应用程序之一：\n"
"\n"
"<div class=\"btn-group\">\n"
"\n"
"\t<a href=\"https://apps.apple.com/us/app/foxray/id6448898396\"\n"
"        class=\"btn btn-primary orig-link\">FoXray</a>\n"
"\n"
"</div>\n"
"\n"
"<div class=\"btn-group\">\n"
"\n"
"\t<a href=\"https://apps.apple.com/us/app/fair-vpn/id1533873488\"\n"
"        class=\"btn btn-primary orig-link\">Fair VPN</a>\n"
"</div>\n"
"\n"
"<br />\n"
"接着应用以下配置：\n"
"<br />"

# | msgid ""
# | "Please connect your Telegram account to the panel to know the latest
# Status "
# | "of your Subscription"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/multi.html:316
msgid ""
"Please connect your telegram accout to the panel to be informed about "
"latest news."
msgstr "请将您的 Telegram 帐户连接到面板以获取您订阅的最新消息。"

# | msgid "<i class=\"fa-solid fa-play\"></i> Tap to Set up Anti-Filter"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/one_click.html:14
msgid "Click to Start Anti-Filter."
msgstr "<i class=\"fa-solid fa-play\"></i> 点击启动反封锁。"

# | msgid "One-click setup link for all applications (recommended)"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/one_click.html:16
msgid "Unified link for all application."
msgstr "为所有应用一键设置链接（推荐）。"

# | msgid "⏱️ Temporary Short Link"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/one_click.html:30
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/one_click.html:296
msgid "Temporary Short Link"
msgstr "⏱️临时短链"

# | msgid "Simplifies the process of employing the link elsewhere"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/one_click.html:32
msgid "Simplifies the process of employing the link elsewhere."
msgstr "简化了在其他地方使用链接的过程"

#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/one_click.html:50
msgid "Open in Application"
msgstr "在应用中打开"

# | msgid ""
# | "If the Hiddify application does not open automatically, please click <a "
# | "class='btn btn-primary copy-link' href='%(sub)s'>this universal link</a>
# to "
# | "copy and paste it in the Hiddify application, or:"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/one_click.html:56
#, python-format
msgid ""
"If the application do not open automatically, please click <a class='btn "
"btn-primary copy-link' href='%(sub)s'>this universal link</a> to copy and"
" paste it on\n"
"                your application, or:"
msgstr ""
"如果应用未自动开启，请点击<a class='btn btn-primary copy-link' "
"href='%(sub)s'>此通用链接</a>，将其复制并粘贴到您的应用中，或者："

#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/one_click.html:62
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/one_click.html:104
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/one_click.html:143
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/one_click.html:181
msgid "Use HiddifyNext:"
msgstr "使用 HiddifyNext："

# | msgid "<i class=\"fa-solid fa-download\"></i> Download App"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/one_click.html:71
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/one_click.html:86
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/one_click.html:95
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/one_click.html:111
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/one_click.html:124
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/one_click.html:133
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/one_click.html:162
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/one_click.html:171
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/one_click.html:199
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/one_click.html:208
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/one_click.html:214
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/one_click.html:228
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/one_click.html:233
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/one_click.html:239
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/one_click.html:247
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/one_click.html:258
msgid "Download App"
msgstr "<i class=\"fa-solid fa-download\"></i> 下载应用"

# | msgid "Import in App"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/one_click.html:76
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/one_click.html:113
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/one_click.html:127
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/one_click.html:135
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/one_click.html:152
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/one_click.html:173
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/one_click.html:189
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/one_click.html:210
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/one_click.html:215
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/one_click.html:229
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/one_click.html:234
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/one_click.html:241
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/one_click.html:251
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/one_click.html:261
msgid "Import"
msgstr "在应用中导入"

#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/one_click.html:80
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/one_click.html:119
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/one_click.html:156
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/one_click.html:193
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/one_click.html:224
msgid "More Applications"
msgstr "更多应用"

#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/one_click.html:90
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/one_click.html:96
msgid "Import in"
msgstr "导入"

# | msgid "Download App"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/one_click.html:149
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/one_click.html:186
msgid ""
"Download\n"
"                                App"
msgstr "下载应用"

# | msgid "<i class=\"fa-solid fa-qrcode\"></i> QRCode"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/one_click.html:269
msgid "QRCode"
msgstr "<i class=\"fa-solid fa-qrcode\"></i> 二维码"

#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/one_click.html:280
msgid "Copy Link"
msgstr "复制链接"

# | msgid ""
# | "First, Test the Speed <b>without</b> the proxy. If the speed is not good,
# it means that this ip is so called dirty on your ISP.\n"
# | "If the speed was low without a proxy, don't waste your time to test this
# proxy.\n"
# | "Otherwise, test with different proxies of this site and if the speed is
# similar to the speed without the proxy, then you have found the best
# protocol.\n"
# | "<br />"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/speedtest.html:2
msgid "user.home.speedtest.intro"
msgstr ""
"首先，测试<b>未开启</b>代理的速度。如果速度不好，则说明此 IP 在您的 ISP 上是所谓的脏 IP。\n"
"如果没有代理时速度很慢，请不要浪费时间测试此代理。\n"
"但是，用不同代理测试测试一个网站，如果速度与没有开启代理时的速度相近，那么你已经找到了最好的协议。\n"
"<br />"

# | msgid "Upload"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/speedtest.html:6
msgid "user.home.speedtest.upload"
msgstr "上传"

# | msgid "Download"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/speedtest.html:8
msgid "user.home.speedtest.download"
msgstr "下载"

# | msgid "Both Ways"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/speedtest.html:10
msgid "user.home.speedtest.two_ways"
msgstr "双向"

# | msgid "Telegram Proxy"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/telegram.html:9
msgid "user.home.telegram.clickbtn"
msgstr "Telegram 代理"

# | msgid ""
# | "Click on one of the following link then, in the telegram you can see a
# window that contains <b>Connect Proxy</b>. Click on it and it will work.\n"
# | "<br />"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/telegram.html:14
msgid "user.home.telegram.description"
msgstr ""
"单击以下链接之一，然后在 Telegram 中您可以看到一个包含<b>连接代理</b>的窗口。点击它，它就会起作用。\n"
"<br />"

# | msgid "⏳ Traffic Usage"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/usage.html:6
msgid "user.home.usage.title"
msgstr "⏳ 流量使用"

# | msgid "Of"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/usage.html:11
msgid "user.home.usage.from"
msgstr "在"

# | msgid "Monthly"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/usage.html:12
msgid "user.home.usage.monthly"
msgstr "每月"

# | msgid "Expire: "
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/usage.html:17
msgid "user.home.usage.expire"
msgstr "过期于："

# | msgid "Traffic usage reset time:"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/usage.html:21
msgid "Reset Usage Time:"
msgstr "流量重置时间："

# | msgid "Days"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/usage.html:21
msgid "days"
msgstr "天"

# | msgid "User Is Inactive"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/usage.html:26
msgid "User is inactive"
msgstr "用户未激活"

# | msgid "Too Many Connected IPs"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/usage.html:29
msgid "Too many Connected IPs"
msgstr "连接的 IP 数过多"

#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/usage.html:41
msgid "View in Telegram"
msgstr "在 Telegram 中查看"

# | msgid "Display Usage Details"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/usage.html:45
msgid "user.home.usage.details"
msgstr "显示使用详情。"

# | msgid "Support"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/usage.html:55
msgid "user.home.branding.title"
msgstr "支持"

# | msgid "Support Page Link"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/usage.html:65
msgid "user.home.branding.linktitle"
msgstr "支持页面链接"

#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/windows.html:6
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/windows.html:22
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/windows.html:37
msgid "Windows"
msgstr "Windows"

#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/windows.html:9
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/windows.html:25
msgid "macOS"
msgstr "macOS"

#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/windows.html:12
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/windows.html:28
msgid "Linux"
msgstr "Linux"

# | msgid "HiddifyN <span class=\"badge badge-success\">Recommended</span>"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/windows.html:50
msgid "HiddigyN"
msgstr "HiddifyN <span class=\"badge badge-success\">推荐</span>"

# | msgid ""
# | "Please install HiddifyN from %(dl_link)s.\n"
# | "Then click on the link below. It will do everything automatically.\n"
# | "<br />"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/windows.html:53
msgid "HiddifyN intro"
msgstr ""
"请从 %(dl_link)s 安装 HiddifyN。\n"
"然后单击下面的链接。它会自动执行所有操作。"

#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/windows.html:63
msgid "HiddifyClash"
msgstr "HiddifyClash"

# | msgid ""
# | "First, download and install the Hiddify Desktop software according to
# your operating system.\n"
# | "<br />\n"
# | "%(hiddify_desktop_links)s\n"
# | "\n"
# | "<details>\n"
# | "<summary>Why Hiddify Desktop ?</summary>\n"
# | "<div class=\"callout callout-info\">\n"
# | "        Hiddify Desktop is an safe and open source fork of Clash that
# supports more VLESS  and UTLS Fingerprinting.\n"
# | "        <br>\n"
# | "        Its source codes exist in\n"
# | "        <a
# href=\"https://github.com/hiddify/HiddifyDesktop\">GitHub</a>.\n"
# | "        \n"
# | "        <details>\n"
# | "            <summary>Alternative: Normal Clash</summary>\n"
# | "            %(normal_clash_link)s\n"
# | "            <div class=\"alert alert-danger\">\n"
# | "            \tClash does not support browser fingerprinting and VLESS
# protocol . Therefore, we need to add another link for it.\n"
# | "            </div>\n"
# | "            \n"
# | "        </details>\n"
# | "</div>\n"
# | "Now, according to your need, you can click on one of the buttons. By
# viewing the window in your browser, just click on the <b>Open</b> option to
# automatically add the server link to Hiddify Desktop."
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/windows.html:65
msgid "user.home.windows.intro"
msgstr ""
"首先，根据您的操作系统下载并安装 Hiddify Desktop 软件。\n"
"<br>\n"
"%(hiddify_desktop_links)s\n"
"\n"
"<details>\n"
"<summary>为什么选择 Hiddify Desktop？</summary>\n"
"<div class=\"callout callout-info\">\n"
"\n"
"        Hiddify Desktop 是 Clash 的一个安全开源分支，支持更多 VLESS 和 UTLS 指纹识别。\n"
"        <br>\n"
"<br />\n"
"        Its source codes exist in\n"
"        <a href=\"https://github.com/hiddify/HiddifyDesktop\">GitHub</a>."
"\n"
"        \n"
"\n"
"        <details>\n"
"            <summary>替代方案：官方版 Clash</summary>\n"
"            %(normal_clash_link)s\n"
"\n"
"            <div class=\"alert alert-danger\">\n"
"            \tClash 不支持浏览器指纹识别和 VLESS 协议。因此，我们需要为其添加另一个链接。\n"
"            </div>\n"
"            \n"
"\n"
"        </details>\n"
"</div>\n"
"        </details>\n"
"<br />\n"
"现在，根据您的需要，您可以单击其中一个按钮。通过在浏览器中查看该窗口，只需单击<b>打开</b>选项即可自动将服务器链接添加到 Hiddify "
"Desktop。"

# | msgid "Oops! something went wrong."
#: hiddifypanel/templates/500.html:7 hiddifypanel/templates/error.html:7
msgid "Oops! Something went wrong."
msgstr "哎呀！ 出了些问题。"

# | msgid "Please create an issue on Github"
#: hiddifypanel/templates/500.html:13
msgid "Please create an issue on Github."
msgstr "请在 Github 上创建一个 issue 。"

# | msgid "Hiddify Manager"
#: hiddifypanel/templates/admin-layout.html:18
#: hiddifypanel/templates/master.html:8
msgid "master.page-title"
msgstr "Hiddify 面板"

#: hiddifypanel/templates/admin-layout.html:21
#: hiddifypanel/templates/admin-layout.html:64
#: hiddifypanel/templates/admin-layout.html:83
msgid "Parent Panel"
msgstr "主面板"

# | msgid "Apply Configs"
#: hiddifypanel/templates/admin-layout.html:43
msgid "admin.Actions:apply_configs"
msgstr "应用配置"

# | msgid "Dashboard"
#: hiddifypanel/templates/admin-layout.html:83
msgid "admin.menu.home"
msgstr "仪表板"

# | msgid "Users"
#: hiddifypanel/templates/admin-layout.html:87
#: hiddifypanel/templates/admin-layout.html:89
msgid "admin.menu.user"
msgstr "用户"

# | msgid "In Parent Panel"
#: hiddifypanel/templates/admin-layout.html:87
msgid "in parent panel"
msgstr "在主面板中"

#: hiddifypanel/templates/admin-layout.html:92
msgid "Admins"
msgstr "管理员"

# | msgid "Settings"
#: hiddifypanel/templates/admin-layout.html:100
#: hiddifypanel/templates/admin-layout.html:179
msgid "admin.menu.config"
msgstr "设置"

# | msgid "Commercial Use"
#: hiddifypanel/templates/admin-layout.html:107
msgid "Commercial use"
msgstr "商业用途"

# | msgid "Actions"
#: hiddifypanel/templates/admin-layout.html:114
msgid "admin.actions.title"
msgstr "动作"

# | msgid "Help"
#: hiddifypanel/templates/admin-layout.html:120
msgid "admin.menu.support"
msgstr "帮助"

# | msgid "Telegram"
#: hiddifypanel/templates/admin-layout.html:123
msgid "admin.menu.telegram"
msgstr "Telegram"

# | msgid "Bug/Feature"
#: hiddifypanel/templates/admin-layout.html:128
msgid "Bug"
msgstr "错误/功能"

# | msgid "Donation"
#: hiddifypanel/templates/admin-layout.html:133
#: hiddifypanel/templates/donation.html:5
msgid "Donation.title"
msgstr "捐赠"

# | msgid "Status"
#: hiddifypanel/templates/admin-layout.html:157
msgid "admin.actions.status"
msgstr "状态"

# | msgid "View Logs"
#: hiddifypanel/templates/admin-layout.html:158
msgid "admin.actions.viewlogs"
msgstr "查看日志"

# | msgid "Apply Configs"
#: hiddifypanel/templates/admin-layout.html:159
msgid "admin.actions.apply_configs"
msgstr "应用配置"

# | msgid "Update"
#: hiddifypanel/templates/admin-layout.html:160
msgid "admin.actions.update"
msgstr "更新系统"

# | msgid "Reinstall"
#: hiddifypanel/templates/admin-layout.html:162
msgid "admin.actions.reinstall"
msgstr "重装系统"

# | msgid "Restart System"
#: hiddifypanel/templates/admin-layout.html:163
msgid "admin.actions.reset"
msgstr "重启系统"

# | msgid "Domains"
#: hiddifypanel/templates/admin-layout.html:170
#: hiddifypanel/templates/admin-layout.html:175
msgid "admin.menu.domain"
msgstr "域名"

# | msgid "Proxies"
#: hiddifypanel/templates/admin-layout.html:176
msgid "admin.menu.proxy"
msgstr "代理"

# | msgid "Common Settings"
#: hiddifypanel/templates/admin-layout.html:182
msgid "Commercial Settings"
msgstr "通用设置"

#: hiddifypanel/templates/admin-layout.html:187
msgid "Telegram Bot"
msgstr "Telegram 机器人"

# | msgid "API"
#: hiddifypanel/templates/admin-layout.html:191
#, fuzzy
msgid "admin.menu.api"
msgstr "应用程序编程接口"

# | msgid "⚠️ Are you sure you want to do this action?"
#: hiddifypanel/templates/admin-layout.html:225
msgid "Are you sure you want to do this action?"
msgstr "⚠️ 您确定要执行此操作吗？"

# | msgid ""
# | "✳️ We need your help In Developing this Project\n"
# | "<br>\n"
# | "If you are developer or content producer, please contact us at <a
# href=\"mailto:info@hiddify.com\">info@hiddify.com</a>\n"
# | "<br><br>\n"
# | "\n"
# | "ℹ️ Also, we need financial help to further develop this panel and our
# service (we are Non-Profit).\n"
# | "<h5>Payment Methods :</h5>\n"
# | "<ul>\n"
# | "<li> <div class=\"btn-group\">\n"
# | "    <a role=\"button\"
# data-copy=\"EQCWnykA-YhavOXgH3sf-uxtXLjy83_9n5bJPGRPE8r2247_\" class=\"btn
# btn-secondary copy-link\"><i class=\"fa-regular fa-copy\"></i></a>    \n"
# | "<a data-copy=\"EQCWnykA-YhavOXgH3sf-uxtXLjy83_9n5bJPGRPE8r2247_\"
# role=\"button\" class=\"btn btn-info share-link\">TON</a> </div></li>\n"
# | "    <a role=\"button\" data-copy=\"TXZtFUxyBPMSykAWogu7C4zmbjySKqMcDE\"
# class=\"btn btn-secondary copy-link\"><i class=\"fa-regular
# fa-copy\"></i></a>    \n"
# | "<a data-copy=\"TXZtFUxyBPMSykAWogu7C4zmbjySKqMcDE\" role=\"button\"
# class=\"btn btn-info share-link\">USDT (TRC20)</a> </div></li>\n"
# | "    <a role=\"button\" data-copy=\"MCHoh7xwaDBBnQgANPpBtXiekagV6KpdrM\"
# class=\"btn btn-secondary copy-link\"><i class=\"fa-regular
# fa-copy\"></i></a>    \n"
# | "<a data-copy=\"MCHoh7xwaDBBnQgANPpBtXiekagV6KpdrM\" role=\"button\"
# class=\"btn btn-info share-link\">Litecoin</a> </div></li>\n"
# | "    <a role=\"button\"
# data-copy=\"0xF5CFc65ee336B377C2a37EA3BCD0CaD0d0F0CbA0\" class=\"btn
# btn-secondary copy-link\"><i class=\"fa-regular fa-copy\"></i></a>    \n"
# | "<a data-copy=\"0xF5CFc65ee336B377C2a37EA3BCD0CaD0d0F0CbA0\"
# role=\"button\" class=\"btn btn-info share-link\">Ethereum</a>
# </div></li>\n"
# | "    <a role=\"button\"
# data-copy=\"bc1qkfp7n3wxu2zc9mdy20cf27d5pujj65myww8f60\" class=\"btn
# btn-secondary copy-link\"><i class=\"fa-regular fa-copy\"></i></a>    \n"
# | "<a data-copy=\"bc1qkfp7n3wxu2zc9mdy20cf27d5pujj65myww8f60\"
# role=\"button\" class=\"btn btn-info share-link\">Bitcoin</a> </div></li>\n"
# | "    <a role=\"button\" data-copy=\"DPerFS2vCu5XnE3He32BaPVTkUDcKLsEaj\"
# class=\"btn btn-secondary copy-link\"><i class=\"fa-regular
# fa-copy\"></i></a>    \n"
# | "<a data-copy=\"DPerFS2vCu5XnE3He32BaPVTkUDcKLsEaj\" role=\"button\"
# class=\"btn btn-info share-link\">Dogecoin</a> </div></li>\n"
# | "</ul>\n"
# | "We need also other help:\n"
# | "<li>👥 Share Hiddify Manager with Others</li>\n"
# | "<li>📝Python Developer</li>\n"
# | "<li>📝Swift Developer</li>\n"
# | "<li>📝Flutter Developer</li>\n"
# | "<li>📝Go Developer</li>\n"
# | "<li>🖥Content Providers</li>\n"
# | "Please contact us at <a
# href=\"mailto:info@hiddify.com\">info@hiddify.com</a> if you can help us."
#: hiddifypanel/templates/donation.html:11
msgid "Donation.description"
msgstr ""
"✳️ 我们需要您的帮助来开发这个项目\n"
"<br>\n"
"如果您有能力编写或制作内容，请通过 <a "
"href=\"mailto:hiddify@gmail.com\">hiddify@gmail.com</a> 联系我们\n"
"<br>\n"
"\n"
"ℹ️ 此外，我们需要资金帮助来进一步开发该面板和我们的服务（我们是非营利性组织）。\n"
"<br>\n"
"<h5>捐赠方式</h5>\n"
"<ul>\n"
"<li> <a target=\"_blank\" "
"href=\"https://opencollective.com/hiddify/contribute/backer-50556/checkout?interval=month&amount=25\""
" class=\"btn btn-info\">信用卡和 PayPal</a></li>\n"
"<li> <div class=\"btn-group\">\n"
"    <a role=\"button\" data-copy=\"EQCWnykA-YhavOXgH3sf-"
"uxtXLjy83_9n5bJPGRPE8r2247_\" class=\"btn btn-secondary copy-link\"><i "
"class=\"fa-regular fa-copy\"></i></a>    \n"
"<a data-copy=\"EQCWnykA-YhavOXgH3sf-uxtXLjy83_9n5bJPGRPE8r2247_\" "
"role=\"button\" class=\"btn btn-info share-link\">TON</a> </div></li>\n"
"\n"
"<li> <div class=\"btn-group\">\n"
"    <a role=\"button\" data-copy=\"TXZtFUxyBPMSykAWogu7C4zmbjySKqMcDE\" "
"class=\"btn btn-secondary copy-link\"><i class=\"fa-regular fa-"
"copy\"></i></a>    \n"
"<a data-copy=\"TXZtFUxyBPMSykAWogu7C4zmbjySKqMcDE\" role=\"button\" "
"class=\"btn btn-info share-link\">USDT (TRC20)</a> </div></li>\n"
"\n"
"<li> <div class=\"btn-group\">\n"
"    <a role=\"button\" data-copy=\"MCHoh7xwaDBBnQgANPpBtXiekagV6KpdrM\" "
"class=\"btn btn-secondary copy-link\"><i class=\"fa-regular fa-"
"copy\"></i></a>    \n"
"<a data-copy=\"MCHoh7xwaDBBnQgANPpBtXiekagV6KpdrM\" role=\"button\" "
"class=\"btn btn-info share-link\">Litecoin</a> </div></li>\n"
"\n"
"<li> <div class=\"btn-group\">\n"
"    <a role=\"button\" data-"
"copy=\"0xF5CFc65ee336B377C2a37EA3BCD0CaD0d0F0CbA0\" class=\"btn btn-"
"secondary copy-link\"><i class=\"fa-regular fa-copy\"></i></a>    \n"
"<a data-copy=\"0xF5CFc65ee336B377C2a37EA3BCD0CaD0d0F0CbA0\" "
"role=\"button\" class=\"btn btn-info share-link\">Ethereum</a> "
"</div></li>\n"
"\n"
"<li> <div class=\"btn-group\">\n"
"    <a role=\"button\" data-"
"copy=\"bc1qkfp7n3wxu2zc9mdy20cf27d5pujj65myww8f60\" class=\"btn btn-"
"secondary copy-link\"><i class=\"fa-regular fa-copy\"></i></a>    \n"
"<a data-copy=\"bc1qkfp7n3wxu2zc9mdy20cf27d5pujj65myww8f60\" "
"role=\"button\" class=\"btn btn-info share-link\">Bitcoin</a> </div></li>"
"\n"
"\n"
"<li> <div class=\"btn-group\">\n"
"    <a role=\"button\" data-copy=\"DPerFS2vCu5XnE3He32BaPVTkUDcKLsEaj\" "
"class=\"btn btn-secondary copy-link\"><i class=\"fa-regular fa-"
"copy\"></i></a>    \n"
"<a data-copy=\"DPerFS2vCu5XnE3He32BaPVTkUDcKLsEaj\" role=\"button\" "
"class=\"btn btn-info share-link\">Dogecoin</a> </div></li>\n"
"</ul>\n"
"\n"
"<br>\n"
"\n"
"我们也需要其他帮助：\n"
"<ul>\n"
"<li>👥 向您的朋友分享 Hiddify</li>\n"
"<li>📝 Python 开发</li>\n"
"<li>📝 Kotlin 开发</li>\n"
"<li>🖥 媒体内容制作</li>\n"
"</ul>\n"
"\n"
"如果您可以帮助我们，请通过 <a href=\"mailto:info@hiddify.com\">info@hiddify.com</a> "
"联系我们。"

# | msgid "SSH user database address"
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.ssh_server_redis_url.label"
msgstr "SSH 用户数据库地址"

# | msgid "Not Used"
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.ssh_server_redis_url.description"
msgstr "未使用"

# | msgid "↔️ SSH Proxy Port"
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.ssh_server_port.label"
msgstr "↔️ SSH 代理端口"

# | msgid ""
# | "This is completely different from your original SSH server. It is a "
# | "dedicated program."
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.ssh_server_port.description"
msgstr "这与你原来的 SSH 服务器完全不同。这是一个专用程序。"

# | msgid "✔️ Enable SSH Proxy"
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.ssh_server_enable.label"
msgstr "✔️ 启用 SSH 代理"

# | msgid "SSH Proxy is completely different than original SSH Server"
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.ssh_server_enable.description"
msgstr "SSH 代理与原始的 SSH 服务器完全不同。"

# | msgid "🎛️ Core"
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.core_type.label"
msgstr "🎛️ Core"

# | msgid ""
# | "☢️ XRay : Is a Complete Core\n"
# | "<br>\n"
# | "📦 Singbox : Developed by SagerNet. It is also a good core"
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.core_type.description"
msgstr ""
"☢️ XRay：是一个完整的核心\n"
"<br>\n"
"📦 Singbox：由 SagerNet 开发。这也是一个很好的核心"

# | msgid "🆚 Additional Warp Sites"
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.warp_sites.label"
msgstr "增加 Warp 站点"

# | msgid ""
# | "Add additional sites to pass through Warp (only when warp mode is not
# None)"
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.warp_sites.description"
msgstr "增加通过 Warp 的额外站点（仅当 Warp 模式不为空时）"

# | msgid "🖥 DNS Server"
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.dns_server.label"
msgstr "DNS 服务器"

# | msgid ""
# | "✳️ Default 1.1.1.1 <br>\n"
# | "🚧 Block Malware 1.1.1.2 <br>\n"
# | "🔞 Block Porn 1.1.1.3\n"
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.dns_server.description"
msgstr ""
"✳️ 默认 1.1.1.1 <br>\n"
"🚧 阻止恶意软件 1.1.1.2 <br>\n"
"🔞 阻止色情 1.1.1.3"

# | msgid "↔️  Direct Reality Port"
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.reality_port.label"
msgstr "直连 Reality 端口"

# | msgid ""
# | "You can set a customized port for your reality server to reduce the
# system's"
# | " overhead. (Allow direct connection to proxies should be yes)"
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.reality_port.description"
msgstr "您可以设置一个 Reality 服务的自定义端口，以节省系统开销。（允许直接连接到代理应该设置为 是）"

# | msgid "⏯ Enable TLS Fragment"
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.tls_fragment_enable.label"
msgstr "⏯ 启用 TLS 片段"

# | msgid ""
# | "Under some circumstances, it can bypass the SNI blacklist system"
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.tls_fragment_enable.description"
msgstr "某些情况下，可以绕过SNI黑名单系统"

# | msgid "🎚 TLS Fragment Size"
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.tls_fragment_size.label"
msgstr "🎚 TLS 片段大小"

# | msgid "The Size of each Packet"
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.tls_fragment_size.description"
msgstr "每个数据包的大小"

# | msgid "⏱ TLS Fragment Sleep"
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.tls_fragment_sleep.label"
msgstr "⏱ TLS 片段睡眠"

# | msgid "The time delay between Fragments"
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.tls_fragment_sleep.description"
msgstr "Fragment之间的时间延迟"

# | msgid "🔠 Enable TLS Mixed SNI Case"
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.tls_mixed_case.label"
msgstr "🔠 启用 TLS 混合 SNI 大小写"

# | msgid "Enables TLS Mixed SNI Case Fragmentation"
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.tls_mixed_case.description"
msgstr "启用 TLS 混合 SNI 大小写分段"

# | msgid "♒️ Enable TLS Padding"
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.tls_padding_enable.label"
msgstr "♒️启用 TLS 填充"

# | msgid "Enables Padding for TLS Fragmentation"
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.tls_padding_enable.description"
msgstr "启用 TLS 碎片填充"

# | msgid "📏 TLS Padding"
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.tls_padding_length.label"
msgstr "📏 TLS 填充"

# | msgid "The length of the Padding for TLS Fragmentation"
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.tls_padding_length.description"
msgstr "TLS 分段的填充长度"

#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.mux_enable.label"
msgstr ""

#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.mux_enable.description"
msgstr ""

#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.mux_protocol.label"
msgstr ""

#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.mux_protocol.description"
msgstr ""

#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.mux_max_connections.label"
msgstr ""

#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.mux_max_connections.description"
msgstr ""

#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.mux_min_streams.label"
msgstr ""

#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.mux_min_streams.description"
msgstr ""

#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.mux_max_streams.label"
msgstr ""

#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.mux_max_streams.description"
msgstr ""

#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.mux_padding_enable.label"
msgstr ""

#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.mux_padding_enable.description"
msgstr ""

#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.mux_brutal_enable.label"
msgstr ""

#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.mux_brutal_enable.description"
msgstr ""

#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.mux_brutal_up_mbps.label"
msgstr ""

#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.mux_brutal_up_mbps.description"
msgstr ""

#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.mux_brutal_down_mbps.label"
msgstr ""

#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.mux_brutal_down_mbps.description"
msgstr ""

# | msgid "🔐 Proxy Path for Admins"
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.proxy_path_admin.label"
msgstr "管理员的代理路径"

# | msgid ""
# | "We use secret proxy path to hide our proxies for the governments and
# bots"
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.proxy_path_admin.description"
msgstr "我们使用秘密代理路径来为政府和机器人隐藏我们的代理"

# | msgid "🔏 Proxy Path for Clients"
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.proxy_path_client.label"
msgstr "客户端的代理路径"

# | msgid ""
# | "Secret proxy path hide the proxies from the governments and bots"
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.proxy_path_client.description"
msgstr "秘密代理路径对政府和机器人隐藏代理"

# | msgid "Enable Hysteria2"
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.hysteria_enable.label"
msgstr "启用 Hysteria"

# | msgid "To Enable UDP based Hysteria Protocol"
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.hysteria_enable.description"
msgstr "启用基于 UDP 的 Hysteria 协议"

# | msgid "🔍 Hysteria2 Port"
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.hysteria_port.label"
msgstr "Hysteria 端口"

# | msgid "Hysteria UDP Port for example 5678"
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.hysteria_port.description"
msgstr "Hysteria UDP 端口，例如 5678"

# | msgid "🎛 Hysteria OBFS Enable"
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.hysteria_obfs_enable.label"
msgstr "🎛 歇斯底里 OBFS 启用"

# | msgid " Enables Hysteria Obfuscation (Salamander)"
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.hysteria_obfs_enable.description"
msgstr "启用 Hysteria 混淆 (Salamander)"

# | msgid "⬆️ Hysteria Upload (mbps)"
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.hysteria_up_mbps.label"
msgstr "⬆️ 歇斯底里上传 (mbps)"

# | msgid "Hysteria Maximum Upload Speed"
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.hysteria_up_mbps.description"
msgstr "歇斯底里最大上传速度"

# | msgid "⬇️ Hysteria Download (mbps)"
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.hysteria_down_mbps.label"
msgstr "⬇️ 歇斯底里下载 (mbps)"

# | msgid "Hysteria Maximum Download Speed"
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.hysteria_down_mbps.description"
msgstr "歇斯底里最大下载速度"

#: hiddifypanel/templates/fake.html:2
msgid "config.mux.label"
msgstr ""

#: hiddifypanel/templates/fake.html:2
msgid "config.mux.description"
msgstr ""

# | msgid "TLS Trick"
#: hiddifypanel/templates/fake.html:2
#, fuzzy
msgid "config.tls_trick.label"
msgstr "TLS 技巧"

# | msgid "TLS Fragmentation configurations could be set in this section"
#: hiddifypanel/templates/fake.html:2
#, fuzzy
msgid "config.tls_trick.description"
msgstr "可以在此部分设置 TLS 分段配置"

# | msgid "SSH Proxy"
#: hiddifypanel/templates/fake.html:2
msgid "config.ssh.label"
msgstr "SSH 代理"

# | msgid ""
# | "ℹ️ An SSH proxy, also known as an SSH tunnel or SSH port forwarding, is a
# "
# | "secure method of creating a secure communication channel between two "
# | "machines over an insecure network. We have a specific application which
# is "
# | "completely different from ssh server and can not execute any commands"
#: hiddifypanel/templates/fake.html:2
msgid "config.ssh.description"
msgstr ""
"ℹ️ SSH 代理也称为 SSH 隧道或 SSH 端口转发，是一种通过不安全网络在两台计算机之间创建安全通信通道的安全方法。我们有一个与 SSH "
"服务器完全不同的特定应用程序，无法执行任何命令"

# | msgid "Hysteria"
#: hiddifypanel/templates/fake.html:2
msgid "config.hysteria.label"
msgstr "Hysteria"

# | msgid ""
# | "Hysteria is a feature-packed proxy & relay tool optimized for lossy, "
# | "unstable connections (e.g. satellite networks, congested public Wi-Fi, "
# | "connecting to foreign servers from China)"
#: hiddifypanel/templates/fake.html:2
msgid "config.hysteria.description"
msgstr "Hysteria 是一款功能齐全的代理和中继工具，针对有损、不稳定的连接（例如卫星网络、拥挤的公共 Wi-Fi、从中国连接到国外服务器）进行了优化"

#: hiddifypanel/templates/fake.html:2
msgid "config.hidden.label"
msgstr "config.hidden.label"

#: hiddifypanel/templates/fake.html:2
msgid "config.hidden.description"
msgstr "config.hidden.description"

# | msgid "➡️ Direct"
#: hiddifypanel/templates/fake.html:3
msgid "direct"
msgstr "➡️ 直连"

# | msgid "📳 Only for Subscription Link (can be Direct, Relay, or CDN)"
#: hiddifypanel/templates/fake.html:3
msgid "sub_link_only"
msgstr "📳 仅适用于订阅链接（可以是直接、中继或 CDN）"

# | msgid "🔀 CDN (Cloudflare Proxy, ...)"
#: hiddifypanel/templates/fake.html:3
msgid "cdn"
msgstr "🔀 CDN（Cloudflare 代理，...）"

# | msgid "☑️ Automatic CDN IP Selector"
#: hiddifypanel/templates/fake.html:3
msgid "auto_cdn_ip"
msgstr "☑️ 自动优选 CDN IP"

# | msgid "♾️ Relay (Connect Using an Intermediate Node)"
#: hiddifypanel/templates/fake.html:3
msgid "relay"
msgstr "♾️ 中继（使用中间节点连接）"

# | msgid "🔂 Reality"
#: hiddifypanel/templates/fake.html:3
msgid "reality"
msgstr "🔥Reality"

# | msgid "🔙 Old Direct Mode (For Trojan TCP, VLess XTLS)"
#: hiddifypanel/templates/fake.html:3
msgid "old_xtls_direct"
msgstr "🔙 旧直连模式（针对 Trojan TCP，VLess XTLS）"

# | msgid "✴️ Cloudflare Worker"
#: hiddifypanel/templates/fake.html:3
msgid "worker"
msgstr "✴️ Cloudflare Worker"

# | msgid "🆎 Fake Site"
#: hiddifypanel/templates/fake.html:3
msgid "fake"
msgstr "🆎 伪装"

# | msgid "⭐️ Without Reset"
#: hiddifypanel/templates/fake.html:4
msgid "no_reset"
msgstr "⭐️ 不重设"

# | msgid "🗓️ Monthly"
#: hiddifypanel/templates/fake.html:4
msgid "monthly"
msgstr "🗓️ 每月"

# | msgid "📅 Weekly"
#: hiddifypanel/templates/fake.html:4
msgid "weekly"
msgstr "📅 每周"

# | msgid "⏰ Daily"
#: hiddifypanel/templates/fake.html:4
msgid "daily"
msgstr "⏰ 每日"

# | msgid "➖ Direct"
#: hiddifypanel/templates/flaskadmin-layout.html:56
msgid "Direct"
msgstr "➖ 直连"

# | msgid "➖ Panel Link"
#: hiddifypanel/templates/flaskadmin-layout.html:57
msgid "Panel Link"
msgstr "➖ 面板链接"

# | msgid "➖ Bridge Servers"
#: hiddifypanel/templates/flaskadmin-layout.html:58
msgid "Bridge Servers"
msgstr "➖ 桥接服务器"

# | msgid "➖ Fake"
#: hiddifypanel/templates/flaskadmin-layout.html:59
msgid "Fake"
msgstr "➖ 伪装"

# | msgid "Test and Suggest Domain "
#: hiddifypanel/templates/flaskadmin-layout.html:124
msgid "Example Domains"
msgstr "测试和建议域名"

# | msgid "🔒 Enable TLS Domain Fronting"
#: hiddifypanel/templates/flaskadmin-layout.html:128
msgid "domain.domain_fronting.label"
msgstr "🔒 启用 TLS 域名前置"

# | msgid ""
# | "It is used to simulate another website instead of your website in SNI.
# therefore, GFW can not filter your Domain\n"
# | "<a
# href=\"https://github.com/hiddify/hiddify-config/wiki/Guide-for-domain-fronting\">Guide</a>.
# ⚠️CloudFlare does not support Domain Fronting."
#: hiddifypanel/templates/flaskadmin-layout.html:129
msgid "domain.domain_fronting.description"
msgstr ""
"使用混淆域名代替您的域名，因此防火墙无法封锁您的域名\n"
"<a href=\"https://github.com/hiddify/hiddify-config/wiki/Guide-for-"
"domain-fronting\">说明</a>。 ⚠️CloudFlare 不支持域名前置。"

# | msgid "Close"
#: hiddifypanel/templates/macros.html:29 hiddifypanel/templates/master.html:178
msgid "close"
msgstr "关闭"

# | msgid "Share to Social Media"
#: hiddifypanel/templates/master.html:160
msgid "user.home.share-title"
msgstr "分享到社交媒体"

# | msgid "Link for Social Media"
#: hiddifypanel/templates/master.html:170
msgid "clickable copy"
msgstr "社交媒体链接"

# | msgid "Link Copied to Clipboard. "
#: hiddifypanel/templates/master.html:252
msgid "user.home.link.success-copy"
msgstr "链接已复制到剪贴板。"

# | msgid "Copy to Clipboard:  Ctrl+C, Enter"
#: hiddifypanel/templates/master.html:254
#: hiddifypanel/templates/master.html:257
msgid "user.home.link.manual-copy"
msgstr "复制到剪贴板：Ctrl+C，Enter"

#: hiddifypanel/templates/master.html:323
msgid "Install"
msgstr "安装"

# | msgid "Hiddify Manager Installation"
#: hiddifypanel/templates/master.html:424
msgid "Install Hiddify Application"
msgstr "Hiddify 面板安装"

# | msgid "Click %(install)s to save the User Page."
#: hiddifypanel/templates/master.html:426
#, python-format
msgid "Please click on %(install)s to save the user page."
msgstr "单击 %(install)s 保存用户页面。"

#: hiddifypanel/templates/hiddify-flask-admin/list.html:65
msgid "Count:"
msgstr "计数："

#: hiddifypanel/templates/hiddify-flask-admin/list.html:91
msgid "Actions"
msgstr "动作"

# | msgid ""
# | "Invalid Address: The Decoy Site's URL should be a complete URL. Example:
# "
# | "https://www.wikipedia.org"
#~ msgid "config.Invalid decoy_site"
#~ msgstr "无效地址：诱饵站点的 URL 应该是完整的 URL。 示例：https://www.wikipedia.org/"

# | msgid ""
# | "Port 80 should always be presented. We use it for getting SSL
# Certificate"
#~ msgid "config.port 80 is required"
#~ msgstr "应始终提供 80 端口。我们用它来获取 SSL 证书"

# | msgid "Port 443 should always be presented. "
#~ msgid "config.port 443 is required"
#~ msgstr "应始终显示 443 端口。"

# | msgid "Monthly Usage Limit (GB)"
#~ msgid "user.monthly_usage_limit_GB"
#~ msgstr "每月使用限额 (GB)"

# | msgid "📺 Decoy Site"
#~ msgid "config.decoy_site.label"
#~ msgstr "📺 诱饵网站"

# | msgid "Fake Site: simulates a site when someone visits your domain"
#~ msgid "config.decoy_site.description"
#~ msgstr "伪装网站：当有人访问您的域时伪装一个网站"

# | msgid "Ports Settings"
#~ msgid "config.ports.label"
#~ msgstr "端口设置"

# | msgid "You can select different ports of the system in the section"
#~ msgid "config.ports.description"
#~ msgstr "您可以在此处选择系统的不同端口"

# | msgid "Allow HTTP Connection"
#~ msgid "config.http_proxy.label"
#~ msgstr "允许 HTTP 连接"

# | msgid ""
# | "By allowing this, your users can connect to the system with Unencrypted
# HTTP"
# | " Port. (Not Recommended)"
#~ msgid "config.http_proxy.description"
#~ msgstr "通过允许该选项，您的用户可以使用未加密的 HTTP 端口连接到系统。 （不建议）"

# | msgid "Hiddify Configs"
#~ msgid "user.home.allconfig.hiddify-configs"
#~ msgstr "Hiddify 配置"

# | msgid "Copy the link bellow into your browser."
#~ msgid "user.home.tool.doh"
#~ msgstr "将下面的链接复制到您的浏览器中。"

# | msgid "Protocol Usage Chart"
#~ msgid "admin.protocol_chart"
#~ msgstr "协议使用情况图表"

# | msgid "Users Usage Chart"
#~ msgid "admin.user_chart"
#~ msgstr "用户使用情况图表"

# | msgid "CPU Usage"
#~ msgid "admin.cpu_chart"
#~ msgstr "CPU 使用率图表"

# | msgid "RAM Usage"
#~ msgid "admin.ram_chart"
#~ msgstr "内存使用图表"

# | msgid "Network Usage"
#~ msgid "admin.network_chart"
#~ msgstr "网络使用"

# | msgid "Link copied to clipboard. "
#~ msgid "user.home.link.success - copy"
#~ msgstr "链接已复制到剪贴板。"

# | msgid "Enable HTTP Domain Fronting"
#~ msgid "config.domain_fronting_http.label"
#~ msgstr "启用 HTTP 域名前置"

# | msgid ""
# | "Enabling HTTP Domain Fronting causes your domain to be blocked quickly."
#~ msgid "config.domain_fronting_http.description"
#~ msgstr "启用 HTTP 域名前置可能会导致您的域被快速封锁。"

# | msgid "Enable TLS Domain Fronting"
#~ msgid "config.domain_fronting_tls.label"
#~ msgstr "启用 TLS 域名前置"

# | msgid "It Will Use Port 443 To Connect To CDN"
#~ msgid "config.domain_fronting_tls.description"
#~ msgstr "它将使用 443 端口连接到 CDN"

# | msgid "Name"
#~ msgid "proxy.name"
#~ msgstr "名称"

# | msgid "Protocol"
#~ msgid "proxy.protocol"
#~ msgstr "协议"

# | msgid "Transport"
#~ msgid "proxy.transport"
#~ msgstr "转移"

# | msgid "Outer Layer"
#~ msgid "proxy.l3"
#~ msgstr "外层"

# | msgid "CDN"
#~ msgid "proxy.cdn"
#~ msgstr "CDN"

# | msgid "Check"
#~ msgid "check"
#~ msgstr "检查"

# | msgid ""
# | "Rebooting System ... This may take a few minutes. Please Wait ..."
#~ msgid "rebooting system may takes time please wait"
#~ msgstr "重新启动系统可能需要一些时间。请稍等..."

# | msgid ""
# | "Domain IP = %(domain_ip)s is not matched with your IP = %(server_ip)s
# which "
# | "is required in Direct Mode"
#~ msgid ""
#~ "Domain IP=%(domain_ip)s is not matched "
#~ "with your ip=%(server_ip)s which is "
#~ "required in direct mode"
#~ msgstr "域名 IP=%(domain_ip)s 与您的 IP=%(server_ip)s 不匹配，这在直连模式下是必需的"

# | msgid ""
# | "In CDN Mode, Domain IP =%(domain_ip)s should be different to your IP "
# | "=%(server_ip)s"
#~ msgid ""
#~ "In CDN mode, Domain IP=%(domain_ip)s "
#~ "should be different to your "
#~ "ip=%(server_ip)s"
#~ msgstr "在 CDN 模式下，域名 IP=%(domain_ip)s 应该与您的 IP=%(server_ip)s 不同"

#~ msgid ""
#~ "The default user link is %(link)s. "
#~ "To add or edit more users, please"
#~ " visit users from menu."
#~ msgstr "默认用户链接是 %(link)s。要添加或编辑更多用户，请从菜单访问用户。"

#~ msgid ""
#~ "We have opened a temporary port "
#~ "(for 4 hours) to access the panel"
#~ " in case of any issues. Please "
#~ "copy this link. <a href='%(link)s' "
#~ "class='btn btn-danger share-link'>Temporary"
#~ " Link</a>"
#~ msgstr ""
#~ "我们已经打开了一个临时端口（4 小时）以在出现问题时访问该面板。请复制此链接。<a href='%(link)s'"
#~ " class='btn btn-danger share-link'>临时链接</a>"

# | msgid ""
# | "It seems that you have not created any users yet. <a "
# | "href=\"%(default_link)s\">Default User Link</a>"
#~ msgid ""
#~ "It seems that you have not created"
#~ " any users yet. <a "
#~ "href=\"%(default_link)s\">default user link</a>"
#~ msgstr "您似乎还没有创建任何用户。 <a href=\"%(default_link)s\">默认用户链接</a>"

# | msgid "Error !!"
#~ msgid "Error!!!"
#~ msgstr "错误！！！"

#~ msgid "Donation"
#~ msgstr "捐赠"

# | msgid ""
# | "Domain (%(domain)s)-> IP = %(domain_ip)s is not same as your IP = "
# | "%(server_ip)s . this is required in Direct Mode"
#~ msgid ""
#~ "Domain (%(domain))-> IP=%(domain_ip)s is not"
#~ " matched with your ip=%(server_ip)s which"
#~ " is required in direct mode"
#~ msgstr ""
#~ "域名 (%(domain)s)-> IP=%(domain_ip)s 与您的 "
#~ "IP=%(server_ip)s 不匹配，这在直连模式下是必需的。"

# | msgid "Please contact info@hiddify.com with the details in this page"
#~ msgid "Please contact hiddify@gmail.com with the details in this page."
#~ msgstr "请使用本页中的详细信息联系 hiddify@gmail.com。"

# | msgid ""
# | "ℹ️ Please copy and save the emergency access link before leaving this
# page."
#~ msgid "Please copy the emergency link before leaving this page."
#~ msgstr "ℹ️ 离开此页面前，请复制并保存紧急访问链接。"

# | msgid "Check Usage"
#~ msgid "User usage update"
#~ msgstr "检查流量"

# | msgid "IPv4 Connections"
#~ msgid "admin.ipv4 connections"
#~ msgstr "IPv4 连接"

# | msgid "Emergency Link"
#~ msgid "Temporary Link"
#~ msgstr "紧急链接"

# | msgid ""
# | "If you do not see the green part in the box below (up to 10 minutes), it
# means that there is a problem in applying the settings and the only way to
# access the panel is the emergency link.\n"
# | "<br>\n"
# | "therefore,be sure to copy the emergency link, so that you can use this
# emergency access (for 4 hours) in case of any problem.\n"
# | "don't forget to copy this link."
#~ msgid ""
#~ "We have opened a temporary port "
#~ "(for 4 hours) to access the panel"
#~ " in case of any issues. Please "
#~ "copy this link."
#~ msgstr ""
#~ "如果您在下面的框中没有看到绿色部分（最多 10 分钟），则表示应用设置时出现问题，访问面板的唯一方法是紧急链接。\n"
#~ "<br>\n"
#~ "所以，一定要复制应急链接，以备不时之需使用这个应急通道（4小时）。\n"
#~ "<br>\n"
#~ "不要忘记复制此链接。"

# | msgid "Invalid IP or Domain"
#~ msgid "config.Invalid IP or domain"
#~ msgstr "无效的 IP 或域名"

# | msgid "Should be a valid Domain"
#~ msgid "Should be a valid domain"
#~ msgstr "请使用有效的域"

# | msgid "Should be a valid UUID"
#~ msgid "Should be a valid uuid"
#~ msgstr "请使用有效的 UUID"

# | msgid ""
# | "You have disabled netdata in the setting. you need to enable it to see
# the "
# | "information."
#~ msgid ""
#~ "You have disabled netdata in the "
#~ "setting. You need to enable it to"
#~ " see the information."
#~ msgstr "您已在设置中禁用网络数据。您需要启用它才能看到信息。"

# | msgid "IPv6 Connections"
#~ msgid "admin.ipv6 connections"
#~ msgstr "IPv6 连接"

# | msgid "Can not sync child with Parent Panel."
#~ msgid "can not sync child with parent panel"
#~ msgstr "无法同步子面板与主面板。"

# | msgid "Can not connect to Parent Panel!"
#~ msgid "Can not connect to parent panel!"
#~ msgstr "无法连接到主面板！"

# | msgid "Online Users in 24 Hours"
#~ msgid "Online Users in 24 hours"
#~ msgstr "24 小时内在线用户数"

# | msgid ""
# | "Welcome to HiddifyBot.\n"
# | " Please click on the link in the Panel page to start or enter your user
# UUID."
#~ msgid ""
#~ "Welcome to hiddifybot.\n"
#~ " Please click on the link in "
#~ "the panel page to start or enter"
#~ " your user uuid"
#~ msgstr ""
#~ "欢迎使用 HiddifyBot.\n"
#~ "请单击面板页面中的链接来启动或输入您的 UUID。"

# | msgid "Reset Package Days and Usage."
#~ msgid "Reset package days and usage"
#~ msgstr "重置套餐时间和流量"

# | msgid ""
# | "Error In Auto CDN IP! It Can Not Be Find, Please Contact Admin"
#~ msgid "Error in morteza ip! auto cdn ip can not be find, please contact admin."
#~ msgstr "自动 CDN IP 错误！找不到自动 CDN IP，请联系管理员"

# | msgid ""
# | "In CDN Mode You Can Only Apply One Domain Or One IP For Forced Host. Use
# "
# | "Auto CDN IP Mode Instead"
#~ msgid "In CDN mode you can only apply one domain or one ip for forced host"
#~ msgstr "CDN 模式下一台主机只能使用一个域名或一个 IP。使用自动 CDN IP 模式代替"

# | msgid "⚠️ Can not Connect to Cloudflare."
#~ msgid "Can not connect to Cloudflare."
#~ msgstr "⚠️ 无法连接到 Cloudflare。"

#~ msgid "Online"
#~ msgstr "在线"

#~ msgid "In 24 hours"
#~ msgstr "24 小时内"

#~ msgid "CPU"
#~ msgstr "CPU"

#~ msgid "Average"
#~ msgstr "平均"

#~ msgid "Highest"
#~ msgstr "最高"

#~ msgid "Connections/IP"
#~ msgstr "连接数 / IP 数"

# | msgid "CDN Make It Incorrect"
#~ msgid "CDN make it incorrect"
#~ msgstr "CDN 使它不正确"

#~ msgid "Disable User"
#~ msgstr "禁用用户"

#~ msgid "Access Denied"
#~ msgstr "拒绝访问"

# | msgid "Owner Can Not Be Deleted!"
#~ msgid "Owner can not be deleted!"
#~ msgstr "不能删除所有者！"

#~ msgid "Users"
#~ msgstr "用户"

# | msgid ""
# | "Using Alias with Special Charachters may cause problem in some Clients
# like "
# | "Fair VPN"
#~ msgid ""
#~ "Using alias with special charachters may"
#~ " cause problem in some clients like"
#~ " FairVPN."
#~ msgstr "使用带有特殊字符的别名，可能会导致某些客户端出现问题，例如 FairVPN"

# | msgid "⚠️ This action is not yet finished"
#~ msgid "This action is not yet finished."
#~ msgstr "⚠️ 该操作正在进行中"

# | msgid ""
# | "You should visit this page without VPN Your Country =%(your_country)s\n"
# | "Expected=%(expected_country)s"
#~ msgid ""
#~ "You should visit this page without VPN. Your country=%(your_country)s\n"
#~ "expected=%(expected_country)s"
#~ msgstr ""
#~ "请不要使用 VPN 连接该网站。当前国家=%(your_country)s\n"
#~ "预期国家=%(expected_country)s"

#~ msgid "Download HiddifyNext"
#~ msgstr "下载 HiddifyNext"

# | msgid "<i class=\"fa-solid fa-download\"></i>  Download App"
#~ msgid ""
#~ "Download\n"
#~ "                                    App"
#~ msgstr "<i class=\"fa-solid fa-download\"></i> 下载应用"

# | msgid ""
# | "Please open this link in a browser; it will expire in 5 minutes for
# security"
# | " reasons."
#~ msgid "This link will expire in 5 minutes"
#~ msgstr "请在浏览器中打开此链接；出于安全原因，它将在 5 分钟后过期。"

# | msgid ""
# | "✔️ The Proxy link is copied\n"
# | "<br>\n"
# | "⚠️ If the application do not open automatically, you need to only paste
# it on your application, or:"
#~ msgid ""
#~ "If the application do not open "
#~ "automatically, please click <a class='btn "
#~ "btn-primary copy-link' href='%(sub)s'>this "
#~ "universal link</a> to copy and paste "
#~ "it on your application, or:"
#~ msgstr ""
#~ "✔️ 代理链接已复制。\n"
#~ "<br>\n"
#~ "⚠️ 如果应用程序没有自动打开，您只需将其粘贴到您的应用程序上，或者："

# | msgid "Telegram Bot"
#~ msgid ""
#~ "Telegram\n"
#~ "          Bot"
#~ msgstr "Telegram 机器人"

# | msgid "Hiddify Android"
#~ msgid "app.hiddify-android.title"
#~ msgstr "Android 系统"

# | msgid "Hiddify Clash"
#~ msgid "app.hiddify.clash.title"
#~ msgstr "希迪冲突"

# | msgid "Hiddify Android Description"
#~ msgid "app.hiddify-android.description"
#~ msgstr "Hiddify Android 说明"

# | msgid "Hiddify Clash Description"
#~ msgid "app.hiddify.clash.description"
#~ msgstr "Hiddify 冲突说明"

